Android用家如非必要真係唔好跳槽去ios

以前用過4s,之後一直都係用緊android
見今次12個框變返以前咁,返璞歸真,就唸住睇下可唔可以尋回當初的感覺

但結果簡直係災難黎

首先，相簿根本就垃撚圾，果班engineer全部個腦都係裝屎
所有album炒埋一碟比我，無論facebook twitter既圖，J圖Meme圖功課Reference，尤其是我本身有玩下影相，相機trans落去既相都係撈埋一碟比我。
如果經Itunes過落去既相，又要經返電腦先del得，解鈴還須繫鈴人？都唔知想點, android禁個制就搞掂。

官方Android to IOS廢既，係咁disconnect，而且一定要重設部機果陣先用得，如果係電話公司買，預先幫你active左部機的話，又要重頭黎過，仲要重置完部機個app係唔撚work。

官網另外有個app比人由android引繼資料落ios,但只有dmg檔
班粉腸真係以爲全世界都係用mac機? windows死架？

OS唔同，cloud drive唔相通都無辦法。雖然有backuptrans, imyfone 之類既跨平臺程式比人back up whatsapp/line對話等等既資料
但大陸公司出，唔多講了。

港日appstore唔相通，要update game就要不停換ac，但google play根本唔洗搞咁多野，課金仲有得儲分。仲未計d黑科技第三方軟件。

笠返個頭盔，無可否認ios個系統係順，相機質素ok之餘打機屌贏曬街邊d所謂電莖手機，而且本身有其他apple product既用家係可以係各個平臺transfer唔同資料，對屋企本身有個蘋果ecosystem既人黎講或者有一個唔錯既體驗。

但如果你本身都唔撚係用開apple，亦無投胎做apple仔既覺悟的話，係完全無必要差隻腳落去，否則你體驗倒既只有痛苦同絕望。
*利申賣L左

亦都明點解强國人咁中意用apple,因爲IOS係0自由度可言。

將iOS同Android倒轉可以出多一遍

ios 順撚咩，打字都lag

我都試過
用用下S7屎忽痕轉iPhone
災難嘅開始
乜撚野都唔順手，NFC又鎖死，控制台又廢嘅，啲資料先煩
電又倒水，搞到要長開慳電
成部野除咗順係無優點可言
但係新一代an機已經無再lag
我真係懷疑2020年仲吹奏IPhone班人個腦去撚咗邊

冇生意d打手開始驚

呢樣真，ios14 bugs
要setting reset keyboard

護主 iDog 全面進場

120hz 順到仆街
講親都比人話我samsung打手
用下先啦 盲撚果粉

樓主你走先，我唔會幫你頂

最後個句多左

fool me once shame on you
fool me twice shame on me

利申：用過iphone 4後永久轉會an

首先，相簿根本就垃撚圾，果班engineer全部個腦都係裝屎
所有album炒埋一碟比我，無論facebook twitter既圖，J圖Meme圖功課Reference，尤其是我本身有玩下影相，相機trans落去既相都係撈埋一碟比我。

淨係睇第一點已經係鳩up啦
ios有自動分類album好耐 我仲嫌煩成日手動del album

ios 既相薄真係咁多年都係咁on9
而家資訊咁爆炸一日都n 咁多相
真係比佢攪到人都癲

Pixel - 香港冇行貨、冇電話八達通
Samsung - 支那人寫rom，114dns、、
Sony、Asus、HTC、Nokia -冇電話八達通用

我想買an機都完全揀唔落手
主機一定iPhone裝銀行app&八達通&suica，副機先至撚下android

用家問題

先唔評論好唔好用 apple成個運作模式係已經規範咗你所有電子產品都要用返apple 壟斷你成個生活 同做奴隸有乜分別

其實呢 打手依啲垃圾工得你先會做
雙修緊 如果係真係用緊iphone嘅話樓主講嘅嘢係真係真 成日sell影相有幾撚好 但相薄係低能

其實呢apple都奶到仆街 有無睇香港人整嘅地圖俾appstore 下架？

真

你唔識者

Apple係奶，我冇話佢冇奶，hkmaplive同台灣旗我都有份屌

不過真係同ps4一樣冇代替品

做你老母咩，我由an轉左ip, 而家冇野煩，得撚閒理你地android咩仲得閒到叫人唔好買

我覺得114單嘢香港三星算處理得快, 以我所知N20同S20系列嘅機更新完之後已經remove晒114QQ百度
利申: 有錯勿屌

主機一定iPhone裝銀行app&八達通&suica
但你唔考慮samsung 係因為奶共
其實samsung咪你代替品囉 你唔承認姐
雙重標準

講到android好多野煩咁
我岩岩轉會samsung都無野煩
影相仲比人問咁靚咩機來
平你iphone 一半 質素好過你 收皮啦idog

問題係佢搵得支那人寫軟件就唔會係最後一次出事

連登仔係咁雙重標準架啦 自己鐘意嘅嘢就得得得

咁撚型唔係係連登吠啦 傻仔 出黎

港行samsung點suica？

btw我唔覺得samsung有意奶共，佢係玩cost down慳皮搵支那人寫軟件，搞到香港人送中啫，加完價仲要cost down兼送中即係仲衰過奶共

ps4係必須品

佢地唔會接受 好撚可悲

Iphone真心唔岩弱智仔用
你岩

調轉講，其實一樣

No ps5先係

原來bug黎

相簿認同
世界級垃圾

利申雙修

證明轉平台係玩自己

PS4將來嘅替代品咪PS5囉，咪一樣要俾錢sony
唔通xbox/switch依家取代到ps4？

有香港人做把關嘅話我又唔太擔心佢日後會加返114百度QQ落去

唔係必須品嘅話可用可唔用
就算冇替代品都可以選擇唔買

真 ifan 個個乜都話好，個樣
Show off嗰陣乜7勁乜7靚
叫佢裝某啲app乜春都冇, 個樣就變
已經唔係要求免費版…
之後啲藍芽好多都唔 兼容
Ifan正on9

呢個都真
我自己犯賤

睇黎你比我講中左wo咁大反應而家po唔比人講野咁惡嫁咩傻9

Btw用ip型就點都型d嫁啦，呢點我都唔否認

可唔可以俾翻個camera roll嘅album我
相機影嘅相撈散晒係recent入面

用轉會麻煩嚟屌ios真係世界級

其實間間都奶架啦 差在邊間食相差d咁解

其實想講android個相簿都係開folder

用google相簿backup功能都係冇曬啲folder

將成個使用體驗串埋一齊方便用家比你講到係缺點
咁仲有咩好講

我轉會無耐，覺得ios勁on9
連邊啲係自己部機影都無album，撈到亂q哂

點解要咁注重八達通
攞張卡出來唔係好難啫

淨係apple打壓香港人已經唔使考慮

舊時d圖轉新機都係炒埋一碟比我wor

或者啦

An 狗唔鍾意嫁，佢地鍾意自己搵d冇人用嘅product一齊用咁先型有品味

自欺欺人到呢btw 元氣m 記都無代替品

鹹魚青菜各有所愛啦
不過有d人一黎就標簽人 攻擊人
又唔用理據反駁，同班小粉紅一樣

出黎啦 唔好係連登吠

啱呀
用左10年N撞，上個月換左IPHONE，兩星期已經頂唔順。

第一個大問題係重量，我由S9plus 轉iPhone11 pro max 。真係FEEL到咩叫拎舊磚上手。
widget廢不在話下，同一隻APPS N撞用3步做到既野IOS要5步

真係用兩星期當玩過就算

咁galaxy跳pro max落差又真係大左D

係蘋果gp見到
"An 機啲app 強權拎曬啲無謂權限, 唔accept 無得裝. 原生rom 多bloatware, 慢, 無得揀clean install android, 個原生launcher 長期喺背景run. 想就要順/ clean android 就要做工程司flash 機. 啲rom 隨時裝曬後門都唔知.

出嚟做野後得鬼閒tweak. Aint got no time for that shit."

真 相簿個part唔撚明點解可以咁on9炒埋一碟

2020 年...... 仲嘈緊呢啲嘢.......

係，支那政府都係將成個公民體驗串埋一齊方便用家，鎖國內循環，比你講到係缺點咁

想知樓主4S轉an機過程係點

真係一路用一路屌
Android 會分返唔同APPS同來源去分相簿

IOS？SORRY咩話？自拍？現況咩撚野？成千張相要搵返1年前係LIHKG SAVE果張MEMES？

係囉 黃之鋒仲用緊

關閪事咩，idog唔撚願面對
android機已經pass唔到相簿on9嗰part

因爲總有我呢D傻仔屎忽痕走去轉會

so what?

不能agger更多

之前iphone咪比黑警破解囉

你用咩機呀

我用Sony Fujifilm Olympus 都會自己開album喎

ios其實有 但係要個app本身寫埋 你睇instagram vsco snapseed嗰啲係會自己開

未撚屌完呀，DEL左3.5頭又想點撚樣
上星期有急事要耳機，諗住去肥仔開倉買條$10耳機頂住先
先醒起你老母臭西我部爛鳩iPhone 有撚耳機窿呀

suica＋smart octopus真係冇計，得iPhone

銀行APP 八達通 SAMSUNG 點做唔到
起香港強調suica做乜9

Jm9 係咁叫人出黎，有人冇錢開飯傻撚左

雙開覺得冇問題
互轉過好多次都唔煩

要你喺iphone 到執個pdf 出嚟都小兒麻痹

你咪試下倒轉出一篇睇

藍芽有咩唔兼用？連車都有CarPlay
諗唔到邊到藍芽唔兼容

講咗好多年
零電腦知識嚟講ios真係天下第一
睇你想人用機定機用人

用左十年An 機

冇試過係store 買野

轉左ios 就即刻買app 用

An 機感覺好唔安全好似中国啲垃圾store 咁

各位記住，你可以一世唔用APPLE
但唔可以一日唔用GOOGLE。

你係毒撚定點，搞咩要用電話執pdf

我要話部機知道我先係主人

強國人買mac裝翻windows架喎

係會炒埋一碟
我一兩個星期就要好似垃圾分類咁 揀啲相入album
如果唔係 要用個時大海撈針

其實an 有無辦法唔root 情況之下
唔比權限d app 都裝到/用到
家陣又要拎晒我通訊錄 打電話權限 SMS權限
真係勁不安
（尤其細個果陣試過有隻app 幫我係咁send SMS 出去
利 雙修

有好多第3廠出嘅嘢，耳機手掣等唔兼容
好似最近有朋友買咗 4 500元手掣
佢剛update ios14 即刻用唔到……

你講乜鳩？

快佢老味咩
得貴機fix

平機好似唔係佢客
佢的確可以唔希罕既
咁人地下次都唔會買佢

點解唔可以唔用google

ldac，aptx

咁解釋左點解前排上左14之後我個CarPlay 唔work, 仲以為間車壞左，之後又冇事

咩手掣？有咩用？依嫁得未？

Android 機我有5-6部 全部打晒柴 iPhone + iPad 我有7部 全部都仲用得 用android 真係用到驚

IOS要用哂成生態圈先方便
窮人收皮

十個ifan 十個腦裝屎
無一例外

個album真係戇撚鳩 乜柒都抄埋一碟 次次影完/dl完相都要自己逐個folder咁人手分類

所有嘢都有正反兩面 自己接受到就得

災你老母難
好明顯你都無心用，玩兩玩就算
你想用file概念管理，你咪用檔案囉
相簿就係集中一個位睇哂所有相，你想分album又可以，但我從來都唔用album，以時間,地點,人 揾相，就已經係最intuitive

你用得ios，又唔肯學ios果套
我包保你重新一部fresh既機去用，你先會明點解啲野係咁，先明白ios果種貼心

有錢都唔用
綁死買家成世用佢地d product
詛咒黎

So what
知名反共人士
用打壓香港人既產品

Apple唔計 so what

講緊iphone個相機app影完係入落recents唔會幫你sort

Aint got no time is double negative man

係唔係無錢買iphone係到發爛渣炸
利申:一部S20+一部iphone12用緊

玩相機過相真係唔好用iPhone
一係用2部機

其實samsung已經係最有心maintain android嘅一間廠
俾著係sony? 下部機就可能會改個software啦

一樣,iPhone4用左兩年之後轉Nexus

歡迎post靚相上黎

三叔一年出咁多部機, 唔通你想佢幫完平機之後先幫貴機?

我都想睇下平iPhone 一半Samsung 機影相點靚過iPhone

4s > sony z2 > s6 edge > note 8 (current)
中意聽歌 見sony有hires 四四方方幾靚仔 就跳左槽
之後見samsung個曲mon又幾好睇(貪新忘舊)

笠水咪認

ios有無mixed chinese keyboard?

有咩an幾無咁lag
想由ios 去返an

個album 就係一路唔想轉會嘅原因

黑鬼講法黎.....其實口語黎講就無話錯既

唔得，我可以用iphone玩ps4
你唔可以食m記元氣

新an機有咩推薦

呢條五毛黎，唔使理

用iPhone就係鐘意系統設計表面光鮮，系統內裏唔自由，乜都用apple官方全家桶

同中共一樣

朋友玩cod 手機版……
抵佢死，基本上出面啲套落手機嘅掣幾貴都係大6嘢
上14即死
原來13佢地話已經好難破解
叫人唔好上14住
佢都on9，過1段時間debug後點都會上最新version

果粉就如小粉紅

其實update game唔洗轉account 係download先要

低下階層先用android

冇啦 一入豪門深似海
又買咗apple watch airpods macbook
走唔到

成部機除左順無優點可言

Pixel 4a/5
iPhone Xs 轉4a用家happy使用中

出左啦人呢？笠水？

樓主真係好撚勇敢，冒著俾班ifanboy圍插嘅風險講真話

重新做人識唔識?

Trump都係低下階層毒撚

咁請問iPhone個相機本身都無開folder啦係咪

不過Apple Watch真係好用
有Apple Pay，又可以入八達通, Suica
市面上冇一隻watch可以做到咁多功能
但係就一定要配埋iPhone，剩買Apple Watch又on99咁款

連做developer寫個ios app都要有一部mac機至可以compile到。普通用家都算，吹奏得apple嘅developer真係賤上加賤，apple圈養用家，真正獨裁

Trump都轉用iPhone 三年了

ios要黎裝支那app就好
買部se2 裝哂啲垃圾落去
因為android 用支那app 真係無保障

如果唔駛用支那app
當然就無呢個煩惱

永遠連登都屌iphone話用an機好
但係我出街多數見大部分人都用iphone
到底係咪真係咁好用
定係大家想伏人用Android

利申 用iphone

s10+轉12pro
ios係順嘅 尤其是用apple watch+iPad根本無得揀
但係第一下攞上手真係重
重都算
屌你老母d電倒水咁

agree 樓主

用過iPhone 4, 最撚憎iTunes
delete哂我啲mp3
之後轉會android

S20影相靚過ip12

原來有咁多人用

相簿唔覺有咩低能
最左邊分時間序既易搵
你想搵特定野就去search, 佢自己幫你搵。佢都有分好類 分埋人, 地點比你
你話你move to ios一次爆哂入去。咁fine. 兩個OS 係咁
但佢自己OS 唔同APP SAVE 野係會分番folder. 咁都屈到IOS 都算好野...

由老美移民蝗國，之後怨無自由
唔肯妥協apple唔歡迎你

雙修
無將AND機既野轉去IOS度

400美金以上
3200蚊港紙以上

係呢個表

個album 真係幾令人費解

想睇segmentation by age/ household income

介紹返，slidebox

仲要見到佢地用iphone上連登
其實都係得an俠最在意人地用咩機

要買3000蚊以下機用可以幾有錢

an狗打飛機就叻
永遠講cp值最高 點樣iphone killer/ stopper
咁多年黎我都未見過一部an狗可以stop到iphone
都唔明an狗柒左咁多年都繼續要鬥
怨婦到
你叫佢地貼相,講實際例子? 彩你都傻
咪又係我聽唔到,我唔知道 咁樣spin走

Pixel 4a

IOS default分好晒架喎

an狗改變唔到自身嘅失敗，就有如追唔到嘅女神
只有詆毁女神為雞，先可以令自己有返啲面子

啲護主犬係度死頂
睇咗咁多版都無解決方法
屌啲相可以點執好

我都知 Google Photo on99
但係咪要係度鬥 on9 先

有錢嘅話都想用an機可以一年換一部

試下slidebox

糟已跳
無悔中

唔識用咪就一味屌屌屌
話呢樣果樣 話以前唔係咁 舊時唔係咁

相簿啲相想排位好唔方便，每次只可以拖一張，仲要成日彈返原位舊啲嘅ios明明可以幾張一次過拖

相簿真係災難級咁垃圾，搞撚到心力交瘁

無你老母 半年就開始lag啦 你班an狗呃夠自己未呀 而家係人都係為左個唔lag同靚仔既ios買iphone呀 咁你想點吖？

咪分好左 至少有camera roll
唯一分唔到係tg media
不過呢啲入返tg搵仲快

使用上無縫過渡?

對蘋果有利嘅範圍就計, 對蘋果不利嘅就唔計.
真係龍門任ifan搬

3000蚊機可以叫咩有利範圍？

2020仲屌android嘅人根本就係拎緊幾年前嘅An機嚟講，呢幾年啲An機不斷進步，但iphone仲係咁撚乞人憎限制自由

閱讀理解零分

想寫ios app搵食就要買mac機先可以compile到，想試吓develop arm-based macos app首先要俾錢借部專用Mac mini先可以develop到，apple比其他platform獨裁係不爭事實，護乜鳩

你話畫面順d係事實嘅，不過話apple唔係獨裁就d囉

有無睇曬篇文-,-
用完適應唔倒賣咪賣走左

睇到呢度已經笑左
Apple design 垃圾唔係day one
Steve jobs 死左
連所有外觀、字體、UI design 都冇埋
同垃圾冇乜分別
唯一就係佢run得唔lag

最令人嘔心嘅並唔係Apple, 而係嗰班一味淨係識盲撐Apple又唔肯接受批評嘅腦殘果粉. 佢哋同班藍屍一樣永遠只問立場不問是非

d人真係唔睇，總之講apple壞話就吠咗先

總之嗰期唔得閒就唔好諗轉會
除非你啲嘢係擺上cloud或者過唔過落新機都得

貼埋圖自曝其短

我只俾翻個事實你聽

Android market share 係靠低價到賤價機堆砌出嚟

上面嗰個表就係題示緊呢樣野

如果你唔明都無計

我記得2020 上半年銷量top10 入榜幾部android 機連300usd都唔上

不願面對？

有朋友想買華碩個部電競手機
佢話會屌打iPhone
樓主點睇 值唔值得博？

iphone用家表示
人既問題啫

屌俾條友伏左

真。明明呢幾年apple自己都冇乜突破，有d嘢仲要係抄返android轉頭都可以俾班果粉拎出來吹奏，係咪俾apple圈養咗一排，出面世界發生咩事都唔知

其實你自己唔用唔洗講出黎
你炒album 因為你廢唔識用咋傻鳩

到底你有冇用過Android呀不願面對
我新舊機既相，唔同APPS，唔同位置都獨立分開，要炒埋一碟要人面分類又可以用google photo
起碼我要搵張相我知我要去邊個folder搵，ios?

最慘iphone成日帶壞個trend

iphone 7 冇3.5，iphone x個M字額， iphone 11個三眼仔，個鏡頭仲要突出嚟，iPhone12冇叉電器

你老母全世界啲廠都跟

我都係今代由android轉iphone 最主要只係想試個lidar先轉會過嚟apple

真呀清，第一次聽到IOS14有widget 打哂飛機
心諗我2010定2011，android 2.x已經玩到厭了喎

傻仔答唔到

唔同apps都會分開save係上面我冇cap到咋
你地成日話人冇用an機唔知an機有乜好
自己咪又係冇用ios然後屌ios垃圾

想問下點解係電腦傳送圖片去iphone之後
Gallery入面係搵唔到？
要係File果度先開到黎睇
有冇方法可以直接係Gallery入面睇到？

然後google 幫iOS出咗一個比android widget更好用簡潔嘅iOS widget

點解iphone12打機會lag

呢個真係冇人叫啲廠跟
Apple真係咁衰嘅話
啲廠可以做好人唔跟

係又要笑又要跟

冇用開ios default 相機影

我就係用過
你要本身隻APPS有寫到先會獨立分相簿架。
我用過一年IP6，兩星期IP11
根本兩個系統到今日都係完全唔同路線

屌
咁駛乜買LV
買個H&M 得啦

其實好多iPhone user都笑鳩Apple做乜抄Android 啲widget
唔覺有特別打飛機嘅情況

widget真係笑撚到，依家仲要係放唔到中間，睇吓過多幾個版本之後可以放中間果陣會唔會又俾班果粉吹奏係驚世大發明

淨係講日歷，android 直接可以做一版日歷睇行程
IOS都有日歷，不過睇聽日行程，要睇下星期都係要入日歷APPS
呢點都係直接迫我轉返Android既主因
簡潔唔代表有用

我又覺得iOS同an機兩個每一邊都有佢哋嘅優點，但我傾向iOS多因為過嘢落MacBook超方便

錦鯉有咩高見?
點樣由android無縫接軌6000幾張分曬類既相落ios?

2000 收樓主部iphone 12

我上一部an機save圖都係炒哂落download folder到
唔同os唔同路線當然真
所以an vs ios大戰一路都冇停過

哦呢個又真喎，大前提係你要全線APPLE野
第一次係IPHONE COPY條LINK，再直接用IPAD開LINK，呢下係正既

2013年已經出左八達通sim
我今日用緊Xperia 1II都do到八達通

iPhone 唔係有 Google photo 用咩？

我有權決定比唔比錢買佢其他product，唔需要咪唔買，有需要其他品牌咪買其他品牌，何來壟斷同奴隸呢

真呀，當年笑鳩我朋友用IP3，十年後都仲笑緊佢用IP12，青春少年笑到仔都就生得

IOS成日笑Android係工程師，但問IOS點先好用D，咪又係要變工程師

十幾年啦，有D野冇咁易變架喇

其實你要用iPhone+Surface Pro+Jabra+Fitbit 個個唔同牌子都一樣可以做到你想做嘅嘢

所以佢一開始咪講係原生album 出事

根本所有公司都想support iPhone/iOS 呢個user base

唔覺
唔係以為呢套Logic 放去邊都得下話

咁佢咪轉用google photo囉
之後隨時轉走唔洗煩

點解要用iPhone 執pdf

Android 分camera, screenshot, whatsapp, 我自己個server app
真係好睇好多
乜撚野recent
Re撚到幾年前

但佢講緊原生album喎

傻豬嚟嘅，用得android仲洗用雲端backup？插入電腦當佢USB手指咁用，啲file扯去邊都得

不要讓Iphone局限你對科技嘅認識

真心問 轉會an 有乜機好
Shamesung 大陸機不了
Pixel冇行
好似得返sony
LG又等執

用good sync中

索尼不了。
三叔吧。

仲有Nokia / Asus

有得揀點解要逼自己用唔中意software?

因為佢係講原生album囉

行貨嚟講的確係三星最好用, 不過佢唔鍾意咁無辦法

講真，仲以為IOS最好嘅都係井底之蛙

三叔自帶送中app

雖然可以話係銷售策略
但我覺得佢想局限我未免太戇鳩
例如media sync 想局鳩我用apple先方便
又或者再簡單啲screen time 想睇曬咁多device 又係一定要Apple
講真如果iMac 係正係啱用
我唔介意用曬生活上成套Apple
問題係佢唔撚好用
搞到我要自己解決啲問題
例如將啲相upload 曬去自己server 做backup之後再揀相

結果唔係佢improve 自己去引誘人買Apple
而係搞到人地喺其他方面唔方便去局人買Apple
咁樣做科技生意真係有趣

所以解決方法就係唔用原生album用google photo

宜加係佢隔硬compromise用家體驗，除非你全部用哂佢product 喎
係，你係可以選擇唔俾錢買佢其他product, 咁你咪只可以享受到佢一件product 既80% 體驗囉

啲人被迫入佢生態圈先可以全面使用佢件產品，仲唔奴隸

AI未寫到正常人filing嘅level，你category有時間/地點/人，我an機手動執就可以每去一次旅行就開獨立1個folder，ios唔比自由度嗰套點可能整理得好過an機

三叔S9
起初見佢大MON玻璃背諗住好雞
點知跟左我兩年幾，上山下海落地盤
掉落枱底做燈，直接係機頂鑽石屎，炸到成部機比英泥沙冚埋哂
整車成部機綁條線吊落車底做潛望鏡成身偈油
拎去沖下水又繼續開工

所以我諗佢唔係想解決，係想講原生album既問題

點傳送

有啲咩體驗要買埋其他product先用到？

影相同screenshot 都係recent
夠唔夠低能
有冇寫過code
知唔知打多兩行分多個folder有幾易
點解要我開個recent on99 成日見到screenshot
下面就有個screenshot folder
但冇一個係camera folder
重有我長期熄location
我私人電話老閪都唔會開gps

點解係唔用得80%而唔係用完就125%？

支援北斗衛星，不了

N20同S20系列已解決送中問題, S9同S10都好似解決緊.

Air play
Airdrop
Hands off
Apple health
Home kit

56k

你數漏左CAR PLAY
呢個真係痴線，一係換車機，一係換車

iPhone 唔買Apple 其他product 係用唔到呢啲
但Android同Windows 咪又係用唔到
所以仲差過Apple

Airplay 開始多電視支援
Homekit 加入左opensource
Apple health 支援好多三方野
Airdrop hands off 就你都on99 無兩部機點drop /off

你自己唔識用咋
相薄係icloud開都有哂分類啦

咪係囉

Android auto support 仲少車喎巴打

agger
話Android lag嗰啲根本未用過Pixel
對Android印象仲停留喺石器時代

利申: 90hz 8gb ram 765G順到仆街

偷偷負皮嘅講兩句啦，apple唔獨裁點解唔開放俾其餘兩個platform compile ios app呀，點解寫隻app搵食都要買部mac機先呀，駁唔到呀

有用an機+ipad , iphone你殺撚左我啦

呢個問題十年仲嘈緊

唔洗support啦，直接成部車機就行Android
我就係咁，直接車載Android獨立系統

其實係冇人叫啲廠跟
不過錢問題
因為普遍人都係蠢
蠢就盲跟Apple
廠唔跟apple會畀弱智仔話跟唔上
結果為錢局做

講到好似iphone冇咁
on99 idog無知到

我又唔係好明個邏輯，佢提供嗰d產品基本上每件都可以獨立運作，就算淨係買iphone完全唔買其他產品，用家體驗都唔見得會輸比android手機，而智能電話必須嘅功能都無compromise過。
如果你買部電視可以容許你駁hifi+sound bar+10幾個喇叭喺屋企整surround sound，但係你唔需要，所以用翻電視個內置喇叭。咁你會唔會理解成只享受到部電視80%體驗？
換個角度諗，點解唔可以解讀成一個device就係100%體驗，多於一個device一齊用就係120%嘅bonus?
我覺得iphone MacBook啱用就買，iPad iMac HomePod 唔啱用就唔買，而家一樣開心使用中，無人迫到我買埋imac HomePod㗎喎，我亦唔覺得因為無左呢d嘢，會令我手頭上device有缺陷

改到咁不了

盲？

真心問 轉會an 有乜機好
Shamesung 大陸機不了
Pixel冇行
好似得返sony
LG又等執

就要唔要iPhone，你提iPhone

S9係衰在個芒太曲同埋有部份人更新完之後有綠芒問題

十年重有果粉死撐緊

點解一定要分高低
定係呢個po咁多小學生得一部電話

年幾兩年後再睇下lag唔lag

佢哋真係好撚厚面皮，駁唔到就直接負皮，咩原因都唔俾

睇你意思以為話an機都支援北斗, 所以不了
咁美版Pixel囉
冇北斗

拉落少少咪有screenshot
講真嘅你係咪真係用過iPhone

唔明你想表達咩

Pixel 5
lag機係笑話
之前2 XL 2017到而家仲好順

你一部android 機點用到nearby share(airdrop複製品）？

的確係 記得上次巴打你教完
不過問題就變左逼人買I cloud 而本身要解決呢樣野其實好簡單

不如話nearby share更注重privacy?
唔係好似airdrop咁三唔識七都可以share

同一部android用超過兩年喇，一d都唔lag，你石器時代出世呀？你係好耐之前用過android，冇用過android定用緊低階android以為高階都係咁呀，好心要比就搵同價位比啦

笑死巴打好有耐性
ifan boy 永遠中意用家遷就件product
然後唔肯承認件產品設計有問題
“明明就係你唔識用” “你買埋Apple xxx 咪得囉”

我幾時要求一部機用到near by share/air drop?

其實無咩唔好用蘋果 慢慢會出唔返黎
本身用an機 但要搞recover同Mac機搞唔掂
工作上又要用Mac 慢慢手機都係iPhone 就出唔返黎

認真，
可唔可以拍幾條片顯示下pixel 2XL run app /game/ig有幾順？

咁不如你數下上述體驗之中，android有幾多個一部獨立手機就可以做到？如果無嘅話咪仲衰過iphone 80%

已經唔會再相信啲乜嘢 android今年進步好大之類嘅說話
永不錄用

吓？你知唔知由day1開始有得set 咩人drop到？
Android privacy

行貨其他牌子 要佢出update好似慘過殺咗佢老母咁

我調轉 反而副機係iphone 都係當wallet 用

其實從來Apple都係自成一國

你用airdrop 做例子

認真，
除咗60hz本身"lag"之外scrolling冇問題
An 11 animation好正
仲有我唔打heavy game

之前先有位巴打話S10用左一年都lag
我上一部flagship an用左兩年lag撚到頂唔緊焗住換

唔洗heavy 普通game都得，我想知有幾順

事關我仲有部pixel3慢到每次用都燥狂症發作

Nokia update 齊過Samsung

喂，有冇apple資深fans出來答問題呀，頭先好巴閉嗰喎，依家做乜縮埋一舊呀

死啦，我由an撚轉做ifan
覺得轉得好啱
睇黎我唔適合參與呢個討論

都係
仲要係Note7苦主

巴打快D走，回頭是岸
聽日落街買返AN機，做返個好人，唔好望返轉頭

Nokia肯出旗艦機先 出極都未出到
講緊Sony同埋敗走香港嘅LG 仲有孤兒仔HTC U12+

我最後個部an機係s7 edge

一樣，好多年前Shamesung galaxy nexus轉左iphone 4之後就回唔到頭，嗰時一部iphone已經覺得好夠玩起碼唔會lag先

走唔到
用緊mac同apple watch同airpods

iphone 配windows電腦係資料傳輸上你覺得係80% 用家體驗，定100%

同埋賣出去仲有市

無可否認，個人認iphone 4設計最靚，見佢今代用番類似設計覺得真係幾型，但無撚用。
有日，同朋友聚會，有ios朋友問在座ios既人，點樣可以睇手機d相同片既size，跟住無ios友答到佢，跟住我話，屌，好易姐，跟住囉撚左佢部機係佢album到禁撚左輪，發覺係睇唔撚到ga....................
結論就係要down file explorer個類app或者用一d好撚on9既方法去睇
我心諗，屌你老尾，呢d唔係咩特別功能啦，咁都無真係cls，呢樣就IOS on撚9既地方，屌你今時今日個ios都成10年連d最基本既function都無
我用過iphone始祖，iphone 3g跟住iphone 4轉會android後無撚再諗過轉

同路人

而家每次見到三星爆獲又左賴右賴屈鳩/hea鳩用戶都覺得自己轉得好

820始終熱同食電 S7仲要上唔到One UI
835去到而家都夠用

上面有人問有咩功能有有其他products
先做到，我答左個客觀答案，硬係有啲on9仔自己腦補人哋嘅立場

我就用緊iPad覆你，電話就兩部iPhone 兩部pixel
電腦就用緊hackintosh

入黎就係睇你哋啲為部電話點樣爭到面紅耳赤

我資料傳輸用開macbook答唔到你
android傳資料去windows機好方便㗎？

部s7 edge仲未死
但係慢過隻龜，an機通病
冇1秒後悔過轉會

用家問題OK?

曲mon太令我失望，
見s8都係曲，以為佢唔會再出直mon
嬲嬲地出咗xs

睇完呢個po 可以收皮先 唔換機了
轉個頭諗 幫自己賺咗幾千蚊

但印象s7 series都唔算好lag同食電?
用緊都係820 食電 唔算好lag 係少少慢 始終3 4年

嘩我屌你老母臭西你真係講得好撚柒中
完全就係中撚哂我心入面果點
佢老母個撚頭咁撚簡單既野IOS佢老味就撚係做唔撚到
屌你老母2020年都就黎完，都仲係有一鳩柒咁撚多簡單功能都仲未撚有

s845同s855都用過 真係垃圾黎
根本個問題出喺個系統度
你放乜u入去都慢幾拍 又食電
多得你班食屎狗吹捧android
fuchsia 唔使旨意出到街

個人認為Airdrop專撚鳩d android友

永遠airdrop派相 果時叫佢等陣Whatsapp group收啦

然後個個無咗件事或者up少咗一張真係見過有人第二日係gp問：相呢

有日，食完飯影合照，你其中一個friend啱啱出左12 pro，個個都知影相靚，話用佢手機影，你個friend話：「我airdrop翻張相比你地啊」結果個個收到，得你on99咁同佢講：「可唔可以WhatsApp比我啊」

所有an機都應該行stock android

食到爆，部電話用咗兩年，
用咗一年就出門口9x%，聽下歌，
搭完一程的士得返7x%
最尾嗰幾個月係長期插住尿袋出門

Nearby share俾我呀!

其實sd原size相用TG group 咪得
仲有後生圈子會用whatsapp?
又垃圾又冇私隱

Same
仲比我個萬年ifan fd笑返轉頭

當年 820, 821 災難
overheating, battery draining, 樣樣有齊

開會
搭車搭少少好正常

無人用所以咪無人send相俾佢

睇d相同版有幾大有乜用？
咁多年都冇呢個諗法，無論電腦定電話

我俾fd笑我人生第一部iPhone已經有M字額

咁lag唔lag?

真係比820系列真係敗晒android聲譽
用過2部820機用到想dum撚晒落街

在座IOS朋友心諗：呢個毒撚無啦啦係到問呢啲做乜鳩嘩屌...有個傻仔陪佢癲

正常都upload cloud然後share link啦

開相機大概要5-6秒

810先係 820唔太熱啦 但都係食電

八達通有咩咁重要

認真
以前會買an都係貪佢平
而家flagship an仲貴過iphone自然少咗人買

個陣心諗:走得快好世界

咁又誇張左少少 可能samsung tune得差啦

熱架都 係好過810咋 反而835真係叫大進步

唉 仲有810 屌
on9

但你入咗嚟

又割席 總之android係完美 其他乜嘢問題都關廠事

咪正lor，成班iphone友一直都無，跟住就覺得一d基本野無係正常至係apple好撚野既地方
係啊，睇file size邊有用ga

有用tg唔代表會開個tg group for 真實朋友

Note9更新變甩色mon都唔處理，會去處理s7？

865好似廢過A14

個差別咪係呢度
你覺得average user會理呢啲咩

插條線
唔使又itunes又剩

大家好好珍惜仲有兩大手機平台互鬥嘅時候

個陣an機一係烙印，一係粉紅線
真係走都走唔切

AirDrop用iPad 或者iPod Touch咪得

咁我識嘅人全部都好唔正常手機影嘅相非公事未試過收cloud link

因為gphone set 4個digit password啫

咁你答到我有乜用未
一d無用既野比左你又有乜用？

行sd865 or above嘅an

邊度有camera roll?
原況相片 係live photos
一般camera影嘅 photo冇獨立folder

*姐係今年flagship 機

根本硬件問題
S7由16年年頭去到19年12月最後一個security patch update已經算係咁

其實最近一兩年啲an 機都好正常
利申 用緊S20

我用左差唔多4年820 仲用緊 htc既 唔打機都唔太熱既
上一部係galaxy nexus 可能我食開屎先覺得唔太熱

咁梗係越新越順啦，唔通叫佢買舊機咩

屌 索性話用我部機影多次咪得

佢都係用XS 所以冇事

iPhone 最少有4年update 仲要唔只係security update

820用down個gcam影下hdr+已經會好快熱

果陣部野就係821
用到後期一日叉3次電
睇個yt都可以熱到煎到蛋

係 除左pixel 1+好似得samsung有咁耐patch 我部htc都係flagship 同s7一樣16年出 17年尾就last patch了

下？點解無用？睇到張相，段片幾大，我咪推斷我手機淨番d位可以拍多幾多片同相，或者我send比人，要幾耐，幾多data，可唔可以email比人囉？仲有，我要backup，我咪計到我大慨要留幾多位囉，你覺得無用？

其實有咩好嘈，簡單d講，我從來都無呢個需要，亦無渴求過有呢個功能，咪用iphone都無問題，你有呢個需要，咪用android

有fd真係試過之後俾班囡圍屌

你唔代表全世界
大把人嘅圈子轉曬用TG/signal
事實上whatsapp 就係又廢又冇私隱

普遍用whatsapp 只係劣幣驅逐良幣
如果你用whatsapp 嘅理由係fd用開所以唔轉
咁其實同用微信QQ嘅人分別不大

820用gcam應該好慢下 不過上一網睇下lihkg都仲夠我用
係一日2-3 charges

大把中同group無轉tg

幾年前由蘋果轉三叔，宜家又想轉返去，但一諗起WHATSAPP唔可以直接轉過去就手放棄

話你知條片500mb你計到要send幾耐？你backup嗰時會逐條片逐張相睇幾多gb再自己計？

你睇清楚少少
佢係話有screenshot folder,但冇camera folder

講到好似iphone用唔到tg咁...

我都想問

如果而家轉會嘅話建議買855或以上嘅model
如果唔打機嘅話就765都ok

s10+ 鳩影

幾百gb點解仲有需要care呢d？send野比人要幾耐又要care？你講果d係你需要既野，敢唔敢講係大部分user需要用到丫？事實就係全世界大部分user都冇呢d需要，你呢類人亦唔係apple既target，就算用an機果d，有你呢d需求既人都唔多，你呢類user先係小眾，反而去judge一個match到大眾需求既機

頂用左ANDRIOD十年, 岩岩諗住轉IPHONE
好彩睇到呢篇文
BTW 而家買AN機有咩介紹? SAMSUNG好撚貴

其實呢個po啲人係咪大部分都癡癡地
我講幾句客觀事實都俾人屈我有預設立場

你哋識唔識睇人名？睇返講過乜嘢？

我邊句表達到個意思係iPhone 用唔到TG?

好想賜酒比巴打你
有耐性之餘又不失霸氣

咁呢個post討論緊iphone同android各有咩優勝之處，關whatsapp tg優劣咩事？

其實用得tg就係唔想俾tg的人知道自己的真實身份...

利申 太空卡tg account

S20 FE $4500
A71 $2800

真係無興趣 background service 無端端噴電 lag 相機發熱拍片frame drop
你開app快0.幾秒 對比起上面呢啲問題 我揀穩定多啲囉

相簿唔得
電腦入相電腦del唔得

呢啲真係apple特色黎

想問有冇一個folder淨係裝一般camera ge相？

佢有selfie, 有live photos...
但就係冇一個folder 係for最普通ge相

你肯定呢三張影得靚得過iphone12?

Pixel 4a/4a 5G/5

港女：咩黎嫁？我airdrop俾你啦，快啲開airdrop啦

我reply 緊果句講緊朋友之間sd原size 相
Telegram 咪係係一個適合嘅方法

關咩iphone同android各有咩優勝之處事？

係比都唔係s10+同12比啦柒頭 屌你老母戇鳩仔

iphone色調偏向寫實
好難唔靚得過iphone

樓主我日本讀緊書，情況倒返轉
日本人多用iphone，一個二個影完相air drop,得我一個note8
:阿我airdrop比你吖，阿你android架，阿唔好意思啊哈哈

Camera 下面咪有分 selfies , Live Photos 同埋 portrait
同埋基本上影相都會開Live Photos 可以揀自己想要嘅moments , 不過你話普通影張相嘅話又真係冇分嘅

就係唔關事，所以咪話你對討論無幫助囉

Samsung靚咩？

Pixel 5

咁平iphone 一半係講緊邊部？

12就唔比啦 同11比就有得揮

臨崖勒馬好事黎

無敵句式搞咩要用電話影相，搞咩用電話上網，搞咩用電話打機

係咪每次都要手動搬去另一個相簿?

新時代特色

咁我邊句
你答到我未？

成班窮撚
冇錢雙修就收收皮先啦

如果大家兩邊撩交嗌 有道理就無咩所謂 班連登idog成班爛仔 拖得用既人iphone質素

咁iPhone嘅賣點到底係

好低像素 係upload壓低左定點

iDog用順泥打飛機都睇到厭
而家呢個年代有咩機唔順

呢班弱智仔好似被害妄想症咁
一句客觀陳述可以俾佢哋腦補到我係有立場嘅an俠喺度屌緊佢咁，好得人驚

S20+ $5500

Cls 可能真係我大鄉里
用iPhone咁耐 不嬲都係直接用icloud
我瞓覺嘅時候佢就自己auto backup
再加上又有iPad 又有Mac 直接上2TB
仲可以family share 屋企四個人一齊用
從來冇care過data有幾大 本身數據又係無限嘅
要嘅時候佢自己會down㗎啦

好奇問下 你哋係咪唔會backup相

其實佢收咁貴 電應該做大啲 相機像素高啲 就唔好愈收愈貴野又唔做 配件又cut 新機打機仲又發熱

其實有
搜尋>相片
又可自己加keywords搵指定時地人物件嘅相

你無一句係咁講，係我誤解你意思。但係討論緊airdrop嘅好處，你又扯開話題講telegram有咩好，係咪九唔搭八？

我覺得係Ecosystem

iOS轉an 好順？

幾千買部手機幾邊個俾唔起係唔想買垃圾翻來貼錢買難受姐

其實真係鹹魚青菜各有所愛
但係無必要攻擊唔同自己取向既人
自問呢篇文都姑且算中立唔係齋屌
只係想比少少見解唸住轉會既人考慮清楚

好撚憎apple乜都係圍內玩
得apple產品有得互動
雖然係一種營銷手法

backup iCloud唔得？

我都係呀屌
唔轉iphone係因為一直都唔鐘意用ios
以前用開samsung，但兩年內一定打柴
跟債一直用sony，但最近見佢啲機越出越樣衰，搞到唔想用
但真係唔知有咩an機好用

點 reset？ 就咁剷左佢在set返？
屌lag左好撚耐

其中一個買iphone嘅原因就係可以排d毒撚唔airdrop俾佢

冇左camera roll勁反智，呢個係事實冇得拗
真係唯有勤力啲自己tag

人地貴係貴在其他地方，如果你覺得唔值即係你用唔到

咁係咩地方呢

連登upload相resolution, size減半

乜嘢有取捨嘅
電做大啲尺寸都要做大啲 一係無咗啲零件畀位粒電
相機像素高咗 每個像素吸嘅光少咗 單反影相都係得1200萬像

點解要經iCloud又比埋啲相蘋果做machine learning，backup自己cloud唔得？

你用過未架
唔使自己tag架喎

我自己係average user求方便，其他user唔知

我都係轉過用ip7一年幾
一路用一路屌
但真係好順同埋個mon好舒服，touch mon既震動嗰啲都好好

屌係屌佢原身相機app好少setting，想試其他相機app又要畀錢

佢個itune我覺得幾反人類，入歌入戲我真係到而家都唔係好識，同埋次次backup用好耐時間

佢個keyboard無得轉其他app

佢個keyboard轉中英文要長撳再揀，無得好快撳一野就轉到

相簿都係一個大問題，我永遠都唔會用得慣

最大獲係假如我要入野落電腦，唔可以就咁拉file入去

但我大部分用iphone既朋友唔覺得以上呢啲係問題，好簡單兩個字可以解釋，習慣

而家iPhone相機的確唔夠an機勁喎 粒電細咗多咗咩零件呢請問

whatsapp，twitter嘅相簿可以分開喎

原來開咗壓縮相

sor 我鍾意iphone 影相色調多啲

我會，google每影完一張相自動backup

係班人問題，睇佢地講野又airdrop 排斥毒撚又盛根本唔係理性討論又唔會接受人地觀點，只係揸住自己嘅立場拎優越感

唔明你呢句係咩邏輯

相同片想轉一定轉到
但啲app 嘅設定就難話啲
例如album
唔想煩可以試下出面啲軟件
但小心個資風險

垃圾memoji , 冇得disable, 成日唔小心禁到就瞬間SD左俾FD...
又唔係靚

我以前都用左好多年APPLE , 由APPLE轉AN既人
最快感受到既爽 , 應該同我一樣是相薄方面
相機自己一個 , WHATSAPP自己一個 , TG自己一個 , 清清楚楚

估唔到原來咁多年後IOS仲係咁本來12方機真係好吸引到我
但比樓主講番起相薄個問題 , 真係好難返到轉頭 , 唉
不過的確同朋友拍埋一齊打機好明顯係IPHONE順D

從何相機得出an機相機>iphone?

iPhone pro 喎 個名都值一皮啦 其他配件當apple送既

想講相機靚唔靚真係好主觀
iphone嘅色調無其他機可以做到
對我黎講無嘢可取代 話知你影到對面海

Google Photos 唔錯
得閒download 落嚟做多次backup
利申 iOS

咁你用過samsung pixel未成日打稻草人

Apple ecosystem
Ios/Mac OS exclusive app
Air play
air drop
Hands off
Home kit
Apple health
Apple care+
諗到再講

得

港女：大家開airdrop啦 我俾返啲相你地
毒撚：擺上whatsapp group啦
港女：轉頭先擺啦 用airdrop啲相唔會矇嫁
毒撚：咁張相幾多size 我要留位backup...（無人睬佢）

第二日
毒撚：（whatsapp group)Hi 相呢？
朋友gp：喂Chloe你擺錯咗gp啊 呢到無都add佢 屌我唔理啊 你放張大合照上去好啦 邊個約佢出黎嫁

一影完相airdrop 落MacBook 就係連upload上cloud都唔洗係真心爽到pk

我value 自己嘅私隱多過方便

最接近係得sony
pixel 同samsung都好柒 sor
但sony 售後update係垃圾級

我用緊an都想轉返用下iPhone 但呢幾年每代iphone比既感覺就係相機 cpu 外型 改變左之外 好似0進步 有啲地方仲退步左咁

an狗咪又係咁
相機就用pixel比
mon就用samsung比
速度就攞oneplus
電力就拎屎為
但就冇一部overall好過iphone

同埋佢post個數據先係更加公平既比較
事實就係iphone同an機同價位的話
多數人都會揀iphone
係an狗自欺欺人 用啲cheap機堆砌出黎既market share打飛機

雙修就肯定大把人有錢，但有錢唔代表要浪費，買完兩部返來發覺根本用唔著另一部未盞曬嘢。做乜勁搞到要拎自己有能力雙修來打飛機，真係

咁係人問題啦關手機鳩事咩 死返出去啦 咪搞事

exclusive app heath care個個牌子都有連air drop都有我用google system駛撚比apple壟斷 咁都係好處你諗到再講多啲啦

啱，配套係好全面
呢樣野無邊一間電話公司拍得住

所以咪要用iPhone個album囉

Google Photos會交資比Google做machine learning

因為5s開始就已經好順 無得好似an咁到咗2020年有12gb ram可以順少少就打晒飛機咁

我想換note 20 ultra既
但佢iphone pro差唔多價
經過以前用幾部Samsung 機兩年內打柴既陰影我又覺得唔抵，仲要唔保值，買唔落手

真係各花入各眼

係因為an機樣樣都可以同你比
數據只係拎黎睇 唔係比你用

一句自己話人哋柒就係柒唔願意面對現實

你覺得靚咪靚囉 點解要迫我認同你啫 一言堂呀？

你可以用google 啊
冇人逼你用apple

佢ios令到部手機smooth 要快應該xs開始
但唔計系統 s20開app都快過12pro

人哋勁就係勁㗎啦 乜嘢你覺得自己靚唔靚啫 我自己都唔係pixel 但係呢個係事實嚟

我鍾意瘦底筷子腳你鍾意有肉地 點解迫我認同你要肉地啫? 咁霸道嘅?

你呢個“咁好”既體驗係用緊 iphone+ipad+mac 3 件產品加乘既結果
咁樣真係駁到人地講既case 咩

電力apple係咪都排第尾 根本唔需要比華為 iPhone冇嘢夠人勁就話overall最勁 成個po都未見過iPhone嘅數據講緊手機 i狗就拎買airpod MacBook出嚟講

舊時 d 圖... 明晒...

test還test 現實an過到4個鍾sot都還得神落

科技嘢咁樣比

點解一定要人跟你standard?
講咁柒多 香港有pixel行貨未?

an狗井底到

one ui出咗之後使鬼刷rom 同用launcher

冇行貨嘅爭論點係手機功能你就講香港冇行貨我嘅standard係功能勁啲啫冇諗過有人特登比錢希望要部渣啲嘅嘢

iphone 11 pro max 電力好似仲係吊打緊s20 note20

i狗係咁apple pen ipad air pod iphone macbook冚家拎曬出嚟同你一部手機比 但係其實backup呢啲全部嘢Android都有

咪即係典型anfan睇spec做人

我就唔理幾gb ram 幾多電
3gb ram順打大食game <3000電都有6-7個鍾sot我就滿意
12gb ram 食得? 5000電用落得4個鍾sot有乜用?

12pro vs S20+

影相: S20+ > 12pro
芒: S20+ > 12pro
速度: 互有勝負
電: S20+ > 12pro
價錢: S20+平過12pro

想睇證據嘅話可以自己上youtube揾

一定係小米

我iphone6轉android第一部係華為p10,係幾好用,4千蚊
之後越買越貴, 唔撚再屌, 轉左小米, 簡直平靚正, 用起上黎仲順過華為,
功能又多D, 最似google機, android機相薄無敵, 最緊要雙開好順易玩,又兼容到windows,撚屌apple轉相落電腦煩到傻

買apple機, 同你講, 都係電腦白痴加傻仔, 見人買跟住買,虛榮心重,你見
都係得D傻KAI港女買

識少少電腦都唔會想買,比最貴既錢買最渣既硬件

有人話過apple機成本同小米機成本係一樣(硬件方面)
睇返SPECS, 小米係RAM加hdrive gb係勁過apple
之前apple衰撚到幾多ram都唔講係手機都唔講你知, 淨係睇到其他spec, 見人成6-7千買先得4GB RAM,笑撚死人, 仲覺得自己好潮好in, 心裡面笑緊佢傻仔
而家見人用apple機我都心裡睇低佢,笑佢水魚,成萬蚊買最廢既野

係啊 就真係得iPhone 11 pro max自己一部續航可以跟得上an機前提係各位係買iPhone 11 pro max先囉

當年an轉iOS 真係新世界咁
自由度細左 但果種順暢 同 3D Touch touch id 美觀
都一流

一直用到宜加真係 除左順乜撚都無
舊電又用用下倒水 呢個真係好撚中
屌佢老母iPhone 11機件上先天性有唔相容會發燒添
試過就咁打機熱到彈警告要降溫先比用

Ios真係愈黎愈柒 愈黎愈退步
無以前既感覺都算 連以前啲功能都同你del埋佢

但用慣左真係 唉

咁你話啲code 做乜鳩
搞多個folder 咁難咩
係咪抵屌
少少野做到奇奇怪怪咁
都未講佢個setting page
寫到一舊舊
個assistive touch 唔知真係以為自己弱智唔識分類
我有function 喺setting 要搵都係直接search
通常個分類我都唔會搵到
佢成日都係亂鳩咁擺算數

不過呢樣就an定i都係亂放
我已經冇期望

知唔知成個po an狗同i狗嘅分別係咩就係an狗拎數據，i狗自己鳩噏前3名都係an機我就唔copy啦

＃5 iPhone 11 Pro Max

．網路瀏覽：12 小時 53 分
．影片瀏覽：8 小時 58 分
．3D遊戲：7 小時 30 分

＃4 Galaxy S20+、Galaxy S20

．網路瀏覽：S20+ 為 12 小時 40 分 / S20 為 12 小時 12 分
．影片瀏覽：S20+ 為 9 小時 53 分 / S20 為 10 小時 20 分
．3D遊戲：S20+ 為 8 小時 26 分 / S20 為 7 小時 43 分

用落得4個鍾sot
數據幾長都係不切實際
講春咩 我估你都係用緊垃圾an
點解你唔cap你部機個用電量畀各位睇下呀?

即係要打咩keyword 去搵哂所有camera影ge相?
打photos 都係淨係得live photos

？
photos，右上角see all，左上角+，new album
咪新增到相簿囉

同埋本身都有個自動相簿分類screenslots喎，拉落去就有，都唔洗自己分類
上面究竟有冇一個用家㗎

iOS 相簿on 9 呢個係事實

ios 邊個功能做得差
用家就忽然間好需要嗰個功能
忽然間好鍾意睇相

拍片影相收音呢？你up得出邊部an機係好過 iphone ?app quality an機直頭輸成條街
機型多到根本唔可以好針對性咁去optimize
淨係睇連登 ios都舒服過an機啦
你樓上講咩macbook airpods
有係bonus 冇亦唔影響到啲咩

睇到呢堆數字都feel到毒到岀煙
咁睇重呢啲野應該都係用緊大陸機

副廠嘢好奇啊
唔俾apple某個port之後有用，所以升級時封咗佢？
你問緊嘅係點解win8用到嘅某個配件，win10用唔到你個配件未更新囉

其實Samsung 都換有出錶 平板 電腦 點解Apple 支配到用家佢唔得？

又唔講咩牌子 400,500蚊買雜牌?
8bitdo ,xbox ,ps4 controller 都支援喎

成個po有一半講緊apple相機廢個an 你而家又衝出嚟鬥多次iphone app quality好嘅原因係

啲ifan boy都唔知駁乜鳩
兩套system各有好處
鍾意邊套咪邊套囉
講咁多咪又係用人地寫落套程式畀你
有本事寫套香港人用嘅
但apple帶緊潮流係駁唔到

利：十年apple用家 iPod touch 到而家

an機有乜功能？
會自動點sort?

iphone本身可以用年、月、地點、係咪screenslots嚟搵相
你仲想點sort

點解一講到你部垃圾an電量係點就潛咗水
網上數據就係你keep住用垃圾an嘅精神支柱?

吓 我上面po埋samsung vs iPhone電力測試添喎 盲咗唔識睇醫生

影相好過12pro唔知你點總結出黎
你話s20+影相功能豐富啲就真
成像質素 色彩還原 s20+>12pro????
影portrait s20+>12pro???
自拍quality s20+>12pro???
nightmode s20+>12pro???
同埋個鏡頭除左影相仲可以拍片
拍片又要考慮埋收音
所以都唔明你點總結出s20+>12pro
電同mon就真係s20+好啲

我iphone6轉android第一部係華為p10,係幾好用,4千蚊
之後越買越貴, 唔撚再屌, 轉左小米, 簡直平靚正, 用起上黎仲順過華為,
功能又多D, 最似google機, android機相薄無敵,又兼容到windows,, 最緊要雙開好順易玩,撚屌apple轉相落電腦煩到傻

買apple機, 同你講, 都係電腦白痴加傻仔, 見人買跟住買,虛榮心重,你見
都係得D傻KAI港女買

識少少電腦都唔會想買,比最貴既錢買最渣既硬件

有人話過apple機成本同小米機成本係一樣(硬件方面)
睇返SPECS, 小米係RAM加hdrive gb係勁過apple
之前apple衰撚到幾多ram都唔講係手機都唔講你知, 淨係睇到其他spec, 見人成6-7千買先得4GB RAM,笑撚死人, 仲覺得自己好潮好in, 心裡面笑緊佢傻仔
而家見人用apple機我都心裡睇低佢,笑佢水魚,成萬蚊買最廢既野

由得ifan傻boy係度自high,唔high下點平衡個心理呀,買部成部機
你比人劏完你都唔開心啦

你講數據 我講實際體驗 即係你手上部垃圾an呀 仲想spin
又話垃圾an好長氣 你不如貼下你部機個電量圖出黎畀我哋欣賞吓啦

佢個個post 都sell 三叔送中機 打手黎唔需要理會

由得ifan傻boy係度自high,唔high下點平衡個心理呀,買部垃圾機成萬蚊喎,
你比人劏完你都唔開心啦

數據未就係實質測試出嚟 唔睇網上實測唔通睇你喺連登自己鳩噏咩

sorry 囉真係好麻煩
所以全套用apple 未遇過上述問題

你up得出邊部an機相機好過12pro未？

比數據掌嘴就嬲嬲豬

定係手上無機呀 用緊部iphone收錢做android /三叔打手呀?
不過無論點都好 你真係好撚柒

MacBook + an 機完全兼容

YouTube頭4個結果 你搵到iPhone贏嘅再叫我啦

電腦裝icloud，登入
我的電腦會多咗個folder，入面有download photo同upload photo
掉張相入upload photo，一兩分鐘後iphone裏面嘅recent album就見到，線都唔洗插
影咗嘅相又會自動射咗download度，仲插線搬相喎

利申：win10+iphone11

你選擇性失明我都冇辦法

贏喺邊？

iphone開到pdf喎，down個”document”嘅app
仲可以highlight字添
定係佢想有pdt editor

相機又唔係齋睇像素，不過iPhone啲電真喺太細，亦係我唔用iPhone嘅原因。

咁就仆街啦 個個都話贏 你就問贏喺邊同你呢啲hater講都冇用唔駛有選美大賽㗎啦呢個世界求其一個人話反對就反對仲要又唔係咩專業人士靚唔靚本身係好主觀㗎但係前提係冇立場嘅中立角度去睇囉你好明顯唔喺先啦

對付啲鳩人覆返啲鳩野就得

搵食都唔投資少少
你冇mac機點試到你隻iphone app backup嘢上mac有冇bug先
apple最少要保障mac+iphone死忠用家用你隻app冇事，咁都有罪

首先你呢部係11 pro嚟 我上面問你邊部贏12pro
但淨係睇你呢4條片 原來11pro都贏唔少
dynamic range s20輸
色水 s20輸
portrait s20輸
自拍 s20輸
拍片 s20輸

side by side睇s20+擺明oversaturated

利申：雙修s20+ ip12pro

冇計，iPhone貴，咁正常會expect佢好過android，所以任何功能差，都變得難以忍受。

我頭先睇完啲片就全部overall贏 你就同我抽啲出嚟講 12pro新機搵邊個同佢比啊傻的嗎講嘢之前唔用腦 緊係同代嘅機一齊比啦下話你唔駛擔心喎 an機唔會出廢咗㗎 又唔係apple

多人話贏但又講唔出贏喺邊？
同埋選美都唔係淨係講個樣啦 身材呢？
口才對答流利與否又唔係客觀標準咩？
an狗質素可見一斑

你睇緊邊條片？
睇最尾果條你講果d嘢全部都係11pro輸嘅喂
btw用s20比ip11又算新半代，但而家12又新過s20半代

我send條片就自己睇啦on9係都要人親自掌你嘴我上面未講咗 你呢啲on9仔同網上專做評測嘅分別係咩啊 人哋係中立你唔係囉 傻閪

執pdf
定你想執完excel再出pdf?
咁就真係答唔到仔點搞，但ios都有excel app，搭車執完射入電腦，再出pdf

一搵就有

note同s都唔識分我真係唔知講咩好 唔識電話又要喺到同人講電話

上年因為隻色買佐iPhone 11
用佐半年都係用返部爆Mon HTC 11
唔係話Iphone唔好用
但係得720 p 真係講唔過去
2019年都有2k mon 手機
12直接出2k
咁個1080p呢?
我用IPhone11睇片以為返佐去未有1080p年代咁
朋友個個都問我部IPhone去佐邊
屌唔係HTC唔爭氣 Android手機最好用一定有佢份
用佐咁耐完全feel唔到lag

唔好學i狗死踩對家啦 呢條iPhoneselfie有贏 而且原因係只係因為samsung會美顏

因為個 android 生態唔係咁封閉
買家每件product 都有好多選擇
自然分散咗啲用家

呢度個盲點位係 Apple 每件產品都多user 未必係因為產品單獨本身好，永遠要搭埋生態圈

你話同代咁緊係攞note 20啦 又唔滿意

S20+日間影出嚟嘅相清過12pro少少, 尤其係遠攝嘅相.
至於拍片S20+可以拍到8K片, 然後自己crop一格出嚟變成一張相.

u11？

年年蘋果出新機都有呢類post叫人唔好買

關咩事
我淨係用 iphone
用返 google 日曆同聯絡人
記密碼用lastpass
上網用chrome
根本好多野可以繼續返android 嘅做法

其實依家啲旗艦an貴過iphone
iphone唔打爆例如依家用iphone12 mini/iphone12
6000蚊唔使

都係時間問題，同埋雖然話夾硬爆你機就d野唔應該當證據，但佢地重點都係睇你對話紀錄拉左先慢慢砌

雖然戒唔到八達通，但係個人八達通已經cut左，久唔久又會換一張新卡
我真係唔係太想綁卡落電話囉，大數據好得人驚

同埋差佬可以無限期扣機，就算10個字英數密碼都遲早爆到
如果2020年爆到部iphone5s嘅密碼，唔通都屌鳩apple咩

64gb同

一係就整張搜查令去警總搜查埋你部機，cls玩法

Iphone順同埋相機勁已經夠做

an機有冇邊部影相靚嘅推介？

自膠，打錯
但你真係要用64gb黎計？
同埋Samsung市價跌得快，note20ultra(12+256)英京華仁都唔洗，
送埋buds＋，
256gb iPhone12 都唔止呢個價

唔該你用下先再講啦
我上一部an用左兩年都冇乜點lag機
唔係跌爆左既話根本唔會換機
依家依部用左年半仲係同新既一樣順
我可以同你講我部ipad彈app/bug既情況多過部an電話好多

iOS無可否認係順
但係你話an半年開始lag唔該比出證據
唔好好似啲藍屍係度得把口鳩噏

下
分返咩app既圖片都要自己手動加落album？

唔使，我啱先試咗，喺whatsapp㩒儲存圖片，會自動生成一個whatsapp folder

利申：閂咗自動射去album，有需要先手動儲存入album

做ifan到懵撚咗？
收個email dl 個 pdf edit 下再覆返個email
你同我講咁都要埋枱做呀？

今時今日將部電話當半部desktop用
有幾出奇呀
而家講緊ios弱智到連做少少基本野都麻煩到閪咁
都唔講樓主個相簿問題

ios發展左成10年仲係比唔用家覺得convenience既感覺
「淨係識封閉
價錢賣最貴」

你試下叫Siri唔好用Google

打機 一定係apple ga la 其餘小問題

編輯pdf
你講緊加注解，highlight嘅話，可以用”document”呢每app做

但要拆件、反向變返word檔就真係做唔到
同埋人地就係唔想你咁易改先生成pdf
想你改嘅mail，點解唔send word檔excel檔俾你
ios有ms office

你駁到再講啦五毛

自欺欺人仲可以有咩煩

邊個位順

公道D講
我連an狗都唔係，我只用三星
三星我用過S系2,5,7,9,10，7及以前真係一年就開始lag，9同10已經無咗lag哩個問題
咁iPhone係順嘅，但最新一代比嘅話已經唔係優勢

咁你身家幾多？

打機既話 會

簡陋當簡潔

佢識條撚咩

keyboard打字都lag 穩咩定？

一句講曬

用IP係因為佢係IP；用AN機因為個部機既特點，可以係價錢，可以係個spec

加多句添：

係窮呀

你咪一鳩樣唔代表全世界
10幾年前識落既人用開點叫全部人逐個逐個group轉？
你識既人少唔代表個個既社交圈子逼住同你轉

講公道晒鳩氣
佢地個印象仲停留係S3果個年代
淨係識話android lag
實際上根本冇用過

一個google drive做既野 用成堆垃圾先做到

係，第一次上手真係wow一聲

S3?
我S2，一陣已經lag，又熱，真係唔知做乜鳩

班ifan bb 以為iphone係電話界既chanel
虛榮心而已

廢咪廢 講咁多

佢送左部iphone 比隻女神
之後隻女神同左用an既人上床 佢就攞住張airdrop相黎J 仲要蒙到仆

窮撚口不擇言，樓主多數係用小米、三叔之類的低階手機，成世人都未體驗過中高階機嘅快感hahaha

windows 麻煩先解決藍畫面再講

i fan bb 打晒飛機

apple真係on9+死仆街黎
cancel左3.5mm搞到而家d an機好多都冇撚埋3.5mm

商家佬既賺錢頭腦真係唔簡單。
將手機設計到要用返佢既macbook之類既apple產品先可以方便使用。

生咩態圈呀?
係上頭下令apple工程師寫到咁撚封閉, 咁咪局你買晒其他apple產品囉
生態圈?講到好似好撚偉大咁
用d靚既名就哄到你地班傻仔係咁課金比apple

出咗係邊

一起底又係PR

發現apple嘅人都係唔接受

分你老味咩，分完咪又係Recent有張相同無album嘅撈埋一齊，分黎托柒呀？

知唔知咩叫分album?

我都想有多啲an俠叫人唔好買，而啲人又咁聽話唔買，年年搞到搶唔到頭水

用icloud過既話
D相係咪原來大細？
唔會壓縮？

哇 樓主講蘋果壞話 好勇

噉sort?

相簿的確係低能
由iphone 4用到依家
我相簿六萬幾張相冇分過類
有冇人識點樣較自動分類

連IOS都用唔掂

我用canon有自動分返folder去import嗰度
我電腦過相直接用airdrop 一啲問題都冇

iPad直頭唔會開icould 過相 等陣過哂個幾萬張相過去都唔知點搵

iphone最好配埋nas，wifi過曬啲相同影片唔使煩，而且快過icloud過相。係弱智過an機插usb過相入電腦架喇，無計

你用緊iphone 4?
我i7 plus 打機都順喎

我調返轉 當年用部垃圾note1一年就lag到仆街換左6s+
用左4年除左電其他都極滿意 宜家換左11 pro max就嚟一年

其實裝咩apps先會咁
用左咁多年an機都未試過比app騎劫
同埋有啲權限其實你唔比佢佢都照樣比你用
我通常一開波都拒絕曬
真係唔得先逐個開黎試
真係覺得古怪咪del app搵另一個羅
影相app嗰啲佢要你影相錄影權限呢啲無計嫁啦

做an狗做到傻撚咗？ 十個人入邊有幾多個需要咁做

你呢起邊呀？屌得個講字，垃圾

係咪on9你不如用埋iphone11同S5黎比呀

How

非打手

但如果電腦盲，又乜都唔set 2 key authentication嘅

千萬唔好用Mac同iOS

例子，獵人拜登

直頭連iPhone backup都俾人係部Mac restore埋

根本用iphone 嘅人就係奴隸主義,，係M底，鍾意俾big brother 限制你所有嘢，唔想要自由，唔想要自主。

用唔著同做唔做到係兩個概念

玩超跑既人無幾可揸到320km/h

點解唔可以拎張八達通出黎

想轉相 whatsapp去android 真心有啲煩
其他backup棄已放

我幾年前雙機並行玩咗3年，iPhone 6 一路用一路屌，但又唔放棄得，因為公司要我用嚟做公司嘢。

辭職後我同自己講，呢世都唔會用 iPhone

其實其他廠都可以咁做
不過做唔到咁解

N10+

港日appstore唔相通，要update game就要不停換ac

你試清楚先

樓主用開邊個app dl 日本驚

就係有你呢啲弱智ifan
apple先可以咁多年都不思進取固步自封
你部電話淨係要黎打出打入架？
咁你唔去用返Nokia 3310

早幾年用Lg G4. G5用到燥，轉左去ip8，貪佢matte black。中哂你講既問題，個相簿食屎，itunes過要itunes刪，同步永遠唔知係邊個同步邊個，上左icloud諗住可以del佢又同你dl番落黎。

當係用家問題喇，屌一啲係an上面既簡單動作係ios係完全做唔到。

最後用左一年又轉番會去三叔，S9+,S10+,N20U 快樂使用中。有咩唔鐘意都可以自己搵第三方solution解決，而唔係焗住接受仲要同自己講好好用。

真係望到都鄧你慘，An會分好類真係好多年

點唱衰都好，iPhone 根本就大把人炒大把人買

我打”相片”有晒
心後有記錄唔使再打

今晚旺角

搵食要投資就同意嘅，但點解一定要人投資落apple到唔俾人揀先。仲有呢個世界有樣嘢叫模擬器，唔一定要買實機㗎。

點解develop android app你用windows macos 甚至linux都冇問題，但點解係develop ios app就一定要鎖著喺macos上面先？apple咁q多錢寫個compiler俾晒三個platform好難？

咁apple個營銷策略不嬲都係昆哂班ifan用哂apple既周邊然後轉唔到會

冇得比較又使左咁多錢自然做埋ifan盲撐啦
年年乖乖磅水
唔磅就用software update整9到你磅

笑撚咗，班人仲係停留喺十幾年前，總之android就一定lag

56k已足夠.jpg

，sor，我係andog

之後

話apple獨裁都有人出來吠，俾apple圈養果班ifanboy真係好撚痴線

2020年仲有idog話android lag機添啦

Reset 完都會lag 短暫解決only

相機個問題，去app store down Google photo，搞掂

可能自己講得唔清楚
如果你用iPhone 本身你相簿入面啲相
會自動up上iCloud 而手機淨係會留返縮圖
當你想睇返張相嘅原始質素 5至10秒佢就會down返落嚟
唔使話其他產品加成 一件就得
跟住下面有人覆就會話一個Google Drive做到做到
但問題係Google Drive backup
會唔會好似iCloud咁樣分類?
就算你用Google個相簿 一嚟佢冇分類直接backup
二來 你up上Google個相簿
咁係咪代表你手機張相就可以del 慳返啲位?
所以如果用 影相 片 呢啲case
我個人認為 iCloud >google drive
但前提嘅係你已經係無限數據
如果唔係嘅話 你需要某一張相嘅時候都要等好耐
同埋你啲數據都好快爆
我唔係駁唔駁 我只係講返 一個用家嘅體驗

iPhone 個相機真係咁差咩
我部8仔喺夜晚影係真係幾唔掂
但係燈光充足嘅時候有冇人可以講下有咩差，純粹想討論下

我就係用過ip4半年先轉android，個陣個ios仲撚硬膠。有乜理由down 個大少少個app要強制用wifi先可以download，個app急住用咪仆街

仲要個itunes垃鳩圾，backup個檔壞既

後尾過多幾年見ios做得都ok先轉返

九唔搭八

咁又唔可以咁講，佢地大可以攞其他Iphone既優點來屌，本來其實係各有優點，BTW I狗日日講到android一文不值，實質係每次遇到佢地自己無既優點就講到唔需要，自己唔需要就全世界都唔需要，成個支那人咁，所以雖然各有優點，但我喜閒屌9 I狗既文章

2020年iphone仲未有120hz

零電腦知識idog見到complie 呢個字即刻嚇到縮啦，仲點答你姐

當年我都係An狗，重講過點都唔用iPhone
部Galaxy S3真係用到我屌晒鬼，一個月壞2次

之後轉LG，易壞到一年要換一部
嚇到我放棄原則用iPhone 7, 如果唔係俾人偷撚咗我都冇換過

利申: iPhone 8+ 開心使用中

backtrans係大陸公司出？？

PS4又有幾多獨佔GAME
愈嚟愈少啦

S3真係好柒 利伸用緊s10plus 好撚好用

iphone相簿真係要屌 如果你要一次過剷晒全部相你要逐張拉 利申ifanboy

M巾機，不過同意Shamesung已經超越iPhone, 只不過係我個S3陰影太大，又DNS114

關你撚事？

如果講到分類咁細
咁iCloud一定係tailor made for apple os 架喎
用得ios都唔係iCloud >google drive
咁iCloud 都可以收檔啦仲要課金
事實上係一般backup功能google drive係做到
咁講有咩問題

Idog好鐘意話an機好lag好lag

Dns 114 fixed

你講果d同新機無乜關係 一直都係咁

不過S3 真係好撚lag愈用愈lag 但信我 s20 fe都屌打iphone 12 120hzmon你用完真係返唔到轉頭

就係今年冇120Hz我部8仔先攞去整完再戰一年
你叫我用成皮買部12咁嘅舊時代產物，不了
話夠用嘅咁我而家部8仔都夠用㗎，我想要新嘢

我識d港女唔識用 airdrop 只會用whatsapp

㩒地球轉kb成日會拖咗wifi嗰版出嚟
平時swipe上去又唔見佢咁撚聽話拖得出
趕時間打緊字就老鏈轉唔到kb
係咪我用家問題

綠卡仲好用

睇見ifan嘅回覆真心覺得可憐，佢哋連張相儲存埋一齊，分唔到邊張係自己影嚟backup都睇唔明，係咁答咩個album咪自動幫你分好咗囉，出去見識多d啦

我記得以前係要轉日本AC先down到日本app
依家仲洗唔洗？

綁落電話無啦啦要冒被track 風險都唔知做乜9
咪又係要攞出黎啫
攞張卡出嚟有乜分別

你用一次就知，煩撚到西。user experience 喎

kaiboard

當初Apple未出SE嘅時候, 班果粉就話Android只係靠$5000以下嘅cheap機先至普及過iPhone. 但係當Apple出咗SE之後, 班果粉就話Android只係靠$3000以下嘅cheap機先至普及過iPhone...
總之對於果粉嚟講, iPhone = 身份象徵
所以點解話啲人討厭嘅並唔係蘋果, 而係嗰堆拎住部iPhone就自以為高人一等嘅果粉。

用Send anywhere就得, 好方便
唯一缺點就係手機同windows 都要自己預先裝依個app
apple airdrop 只係apple同你做咗依一步咁解

當S系計.
S6 先有合理效能
S7 先有合理既使用體驗

4.4 前做AN 狗最撚慘, 但果陣可以做工程師自己搞

AN機百花齊放, 佢就只係數一部
SE 2020 一望倒條邊粗過腸仔都當佢古董啦.

以前重好撚proud話用Android先好叫自己理科人
見住Apple咁沒落法搞到我都有啲想轉返會用Android

要,但login返個ac就得

An好似要開埋vpn先轉到ac地區

有咩問題？

唔好ff咁多啦
Apple未出se 都有5000以下機 㗎

只係se再進取啲

數據上再貴啲其實仲誇張啲，你肯定班an俠有心理準備接受？

800 usd (6400)以上 apple 佔79%

600-800 usd （4800-6400）apple佔61%

屌 我以為我部機虧撚咗
原來大家都一樣

認真問
有邊部an 機買得過

用開 an 機
呢家用緊 i8

最後嗰句為重點

S10,S10+, NOTE 10, NOTE 10+, S20, S20+ , S20 ULTRA, NOTE 20ULTRA

你真係傻西來

apple內部禁黑黃色
政治打壓員工 直接限制員工自由
其實仲嚴重過其他brand啦
只係d ifans硬係要買就唔提 仲搬埋必須品出嚟講

用左ios兩個月放左立志永不錄用，唔明啲咁嘅野賣萬幾蚊點解咁多人仆去買

ifan bb真係選擇性失明。
apple有錯, ifan bb扮睇唔到/覺得冇問題。

小心班ifan 咬你呀

i8 CPU 呀？
i9 就有

轉啦, 而家android性能同功能吊打ios, 人性化好多

IFAN BB 以為用iphone就係有品味,夠潮, 夠名牌。

算啦, 班ifan係慣左乜都有人服侍好晒

你係咪真係iphone用家黎 on99

ifan話佢地部IPHONE可以用4,5年架。
乜ifan唔係好有錢好潮架咩做乜咁寒酸用iphone用成4,5年先捨得買過部新既

到佢想換果時就話部機慢

s20，
Xperia 5II好似都正，不過SONY嘅系統更新...
s20＋同note20ultra好正，不過妳用開細機，s20可能好d

download要
更新唔洗
但樓主係講更新

好似係四個一樣嘅數字

個相薄到而家都仲係亂到仆街

我果部得6GB Ram已經用左年幾兩年啦
同新既一樣咁順

你冇用唔等於人地冇用
人地可能執開相方便睇到又唔得？
你部電話都有好多功能你用唔著
係咪要叫apple全部cut曬佢？

用家問題 買住airpod 頂住先唔得？

點唔關事?你話apple冇強迫人用macbook呀嗎,依家未話強迫ios app developer用macbook囉,叫人舉例子,呢d咪就係例子囉

事實又使乜帶風向,講錯大把人負皮啦,依家邊個負皮多d呀

但靠develop iOS app搵食嘅人遠少於一般電腦用家
寫app係專業技術

其實你上面講既野google photos係做到
而唔係google drive
而且google photos係ios上面都一樣做到
利申：用緊

upload左上google photos係可以del走電話入面張相
點解唔得
佢已經係一個完整相簿黎

而且仲可以揀無限backup高畫質版
因為我會定期手動backup入hdd
所以我淨係backup高畫質版for iPad/電腦方便睇返已經好夠用
錢都唔洗比

其實iOS成個圈d功能好多只係最方便你用
而唔係最好用
有心搵既話其實好多都有替代品
仲可以across所有platform

咁唔代表apple唔係獨裁同封閉

點止, 你試下SET 下鬧鐘 都弱智戇鳩過人

家下都係三叔或者google架啦
s20 咯。個mon都係120hz。

又叫人駁
自己咪又係負皮完走左去

繼續幫apple護短啦,d人憎ifanboy真係唔係冇原因

你未又係扮見唔到上面一堆人話冇lag,講經咩

我咪話自己果部lag撚到癲
你地果部唔lag又點
不如直接啲講最high end an機先唔lag

仲用緊821 G6+
影相熱 lag
上網熱 lag
近排whatsapp都打字開始 lag
要全日開住最大省電mode

ok 理解 小弟冇用過但係想問吓
google photos 唔係如果無限up嘅話
會降低畫質唔係原始畫質
但其實講真 兩邊都各有好處
我唔知點解 啲人成日都要喺度引戰
反正我覺得 apple 嘅生態圈真係方便我

吓我用ios都有需要喎

G6出個陣已經有835

我之前都係G6
洗完機都一樣咁lag
索性換機

所以未叫你攞同價位比囉,成日攞住d中低階android同賣到貴一貴嘅iphone比．明明真係有android user用幾年都唔lag都夾硬屈android仲係好似幾年前咁lag．做乜鳩

究竟你呢段日子係點過
準備換機啦

iphone夠有唔同價位
你有冇聽過人講SE 11 performance有問題？

屈乜鳩我咪話自己以前都係用an機
上年既事嚟 唔係十鳩幾年前

係會降低畫質
不過佢壓縮完個檔都仲有1-2mb
一般睇下唔係幾分到

G6本身已經set得好保守降頻好犀利 唔建議再開省電mode

講吓apple封閉獨裁就話人an狗,夠膽就直接駁啦.
返地盤整綠卡係因為建築公司係俾緊錢,佢set regulation叫人遵守有乜問題,唔遵守都係個地盤佬自己負責,起碼有得揀.
ios app developer唔撚係apple請返來,但係連揀用邊個platform做development嘅自由都冇,揀都冇撚得揀

但唔set省電 一用就會好熱 驚似G3咁燒底版

其實LG個os係幾ok

人地話你ifanboy
又唔係話你I狗
你就鬧人an狗
咁咪冇品囉

自己google吓iphone se lag啦,冇人話lag

唔會壓縮

我都今次轉12PRO
所有問題都可以慢慢熟習
轉相轉資料都OK
係WHATSAPP未轉到,好煩

中肯講句
An轉iOS 定iOS轉An，都係麻撚煩，有咩好屌
有i狗屌An，都有An狗屌i，睇開啲啦，用唔慣咪轉返轉頭
利申雙修

G6有落heat pipe
同埋你見部機一熱 cpu已經限制得返60%效能
再開埋省電mode 應該lag過當年G3

se2

開相機/其他app 同人講等等開緊
影完一張相 同人講等等仲load緊
一齊google野就直接叫其他人search
自己用的時候都仲接受到的

呢個係android 同 ios 嘅分別
android app 可以係user 拒絕俾權限而唔run 個app
ios 就唔俾權限個app 都要照行

不如貼埋出嚟？

首先ios app developer唔一定係freelance
第二,要ios app上架未有上架果時嘅審查囉.點解要development階段都迫你一定要買部macbook先做到先,你好好哋解除呢個限制即刻冇人屌你.咁樣話apple封閉獨裁都唔得?

自己搵唔好懶啦,一search就成堆.仲扮睇唔到

apple永遠是對的

又屈
搵唔到叫你po出黎又話扮

所以apple有問題唔可以講,講出來仲要俾人屌係an狗?
明明呢樣嘢俾人屌咗咁多年,apple都扮睇唔到,你班人都可以幫佢護短話人搵嘢屌,有回應到人得撚閒屌佢咩.就係屌極都唔化至繼續屌,根本apple同港共一鳩樣,都唔聽人講

其實你可以用下google photos先

佢有晒你要嘅嘢, Del唔del local file係可以畀你手動揀做定唔做, 唔要full res仲可以唔計Storage無限up相, google share 相簿畀人又易D, 唔洗人有個Account都得, 介面垃圾到仆街. google好處係可以用browser睇/ organize d相. 同埋google photos要碌返N年前果D相係易過ios photos好撚多倍, 如果要去返幾年前某月某日一定係google快而準(右面條bar拉嗰陣會show 年.月)

利申: 用ipad pro 2020, iphone. 買200GB icloud 都要買多100gb google drive純粹將D相backup兩份

依家睇到未呀,下次記得搵同價位來比喇,成日屈淨係android會lag咁

咁17年中賣4000幾銀算唔算flagship

剩係有得用指紋同左右邊掃返回手勢 android已經方便好多

真係想知
唔係撩交嗌

果時iphone請問幾錢?都係4000幾?

打字

果時我係裝左隻鬧鐘app 佢就問建唔建議其他人使用
唔建議就彈app 建議就同我send sms
我都係老師打電話比我 先知隻app send緊sms出街...

推介裝F-droid啲app
上面全部app係open-source，零廣告零tracking，唔會亂咁攞權限，用落比play store啲app慳電好多

研究下先

用Andriod同iOS係兩類人，想說服對方轉會係多餘嘅

要睇係咪flagship梗係要搵最貴果部來做reference 啦，你攞返最貴果部對返咪知4000幾係咪flagship囉。你問我嘅話4000頭同4000尾都有分別，4000頭肯撚定唔係flagship,4000尾嘅話android應該都叫高嘅，但要睇就拍埋iphone到至有參考價值。唔做research了自己抄

如果developer冇mac，上架先俾apple試同mac連結有冇bug
即係你想apple做埋你個份

係 你棄windows同office未？

真係唔好試
女朋友自從由note 2轉用iphone
就以後都困住係iphone地獄
仲話以後唔會用an機
中哂降咁

咁點解android／play store唔使mac都做到，諗清楚個邏輯未？

鬧鐘app你可以試吓alarmio

google唔需要保證個app喺an機同mac機都行到囉
因為mac都唔係google出
你諗清楚個邏輯未?

「港日appstore唔相通，要update game就要不停換ac」

你一定用左假既Apple
我堆日game直接更新到

用緊s9都完全無問題

你確定右掃返回係google發明?

iOS根本就垃撚圾
我聽過有啲果粉話，iPhone冇果樣功能你根本唔會用到，心諗我屌你啦

G6我仲用緊好正常一啲都唔lag用左3年半

ios13 可能係既

iPhone 8

Facebook 如果開放左 WhatsApp 自由轉換 先至係對 iPhone 最大威脅.
( 通常10個有九個怕麻煩都會唔轉 )

但係同樣道理, 亦都可能會有更加多人轉去 iPhone.....

三叔系列 唔要3叔得唔得
自從note7 爆炸 唔敢用

Sony 外型ok 既 但會lag

仲有 會唔會 lag ？
之前 部部用過一年就開始lag

幾多年前

之前幫朋友買咗Sony XA1 Plus，用咗一排就出「System沒有回應」，次次都要雙wipe先會正常，不過可能係MTK CPU 問題。

而家幫佢換咗Samsung 部A70，So far so good

中階機不嬲都垃圾
仲要MTK cpu...

iphone用來同人講自己唔窮遮

用家問題掛

google唔需要保證個app喺an機行到行都行唔到俾你上play store?講到google唔使過審查直上咁

至於apple,佢係唔係都要審查架啦,果個零禮拜甚至一個月唔通條條fing咩.Check到有bug未彈回頭囉,關咩developer有冇mac咩事?developer喺自己部mac check完,apple唔使再check?

根本個問題就係apple成條toolchain自己bound死喺apple family到,講真code呢d未又係一堆library同framework,大家個底未又係arm instruction,有咩咁巴閉ios app d code特別勁,冇mac就完全compile唔到

而家講緊左右兩邊掃都可以返回喎

S10仲開心使用中

我部sony 1仔都未lag

呢啲無得救

出面仲好多講緊 " android? 一年後唔lag 先同我講野"
屌, 要有幾井底之蛙先講得出

真家假呀 我同事果部Sony lag到傻

又係啲垃圾mtk低階機？

google唔需要保證個app喺an機同MAC機資料傳輸時正常
SORRY，我打得唔清楚

咁APPLE打返轉頭時,個DEVELOPER咪又要買部MAC試BUG

其實係Java特別勁先可以多platform compile到
Java發明嘅目標都係for all platform，佢係響個app出面包多層JVM咁樣行

好多native嘅app都要用番同一個platform去compile，develop windows app都冇得攞部linux啦

想知android唔鎖死嘅nfc 有咩實際用途?

近排開始有arm based嘅windows機，都仲係好多app run唔到

是咪弱智
S855可以點lag?

秒配對配件
八仔app
讀tag

你個case係講緊個ios app要同mac機做integration果陣要有mac機做測試機啫,正如我試ios app/android app最好有部實機一樣,或者寫web上server一樣要有舊鐵.

如果隻app本身唔需要同mac機做integration,咁點解仲一定要有部mac先build到舊嘢先?

我上面就係講緊compilation階段,apple係連你build舊嘢出來都一定要用部mac機至build到喎,android都冇限你話一定要有部mac先build得.用windows/macos定linux build都冇問題.

咁其實windows都係另一舊屎來嘅,不過近幾年出嘅嘢都偏向咗cross-platform.感覺上你要developer support一個platform係要俾到developer方便同自由去做嘢,而唔係呢樣有限制果樣又有限制.

web dev, android dev呢d就真係健康發展,唔會bound死人一定要買特定hardware至做到嘢.

windows第一次經歷轉cpu arch係多bug啲,相對來講,mac之前轉過一次,今次應該容易d

副機用呢部

呢間無奶

ios 成部機backup（連埋你個app)上mac時，你個app有bug炒鳩人地部mac，你負責啊

mac機唔係google出，當然唔關google事啦
但ios同mac都係apple出㗎嗎

iphone仔就會話番你
我鐘意比錢買icloud 雲端 洗乜用硬件backup

認真呢，兩三年頂唔頂到？

講電話唔係2g咩?

正如啲外國人如非必要都唔會移民去中國

1年還好 2年都抆水了
唔講電話都得嘅

2/3g 都會用

假

點都會留少少 唔係嘅話外國遊客點算

bookmarked， 兩年後睇下點。

自從4S 開始一直用兩部手機，一部Android 一部iPhone, 從未有過問題......轉唔到台既純粹手殘......

(邊個咁勇咁快上ios14?)

4a手感好正，5.8 Mon又好正常，系統乾净又平，裸機都未心痛過
如果又要轉翻iPhone莫名覺得有D可惜

呢個真
返回要橫跨部機掃，或者用第隻手係左上角撳係乜鬼嘢UX

其實an機機價跌得快，講保值就一定係蘋果
不過an機出果128gb已經幾細下，係好在可以入張sd卡
相反真係唔明蘋果憑乜仲夠膽出64gb
屌喇星我兩年前都覺得64gb夠用，2021都嚟仲出64gb無非都係逼人貴兩千上256gb

仆街了，我個fd用緊ip11 pro max 上次拎我部s20話點解咁撚順，唔通係幻覺？

Java 正

Android 最大嘅傑作

samsung s20 128gb
Samsung 係on 9

實際例子喺到主畫面拉落黎做搜尋個下都可以中bug，定又想話依啲功能少人用唔影響無所謂呀
連基本野都未做好仲話自己機王，人唔笑狗都吠啦清

ios好封閉

用家問題 買個轉接頭都買唔起咩？

ifan bb 出現了

每次呢類既po都會引起世界大戰

好唔好用好主觀架啫

個個人對電話嘅要求都唔一樣

使唔使下下都屌晒老母

Apple Pencil刻字「liberate HKERS」被拒 職員：上頭唔批

下，我講緊我用iphone camera影完無獨立album喎
我開完個album仲要自己移過去，咁都算得嗎

雙修玩家表示s10用左一年無咁順暢
講流暢始終係iphone比較好

咪係 我好多同事都用 an 機
但係睇到仲疾過我部i8
Btw 岩岩睇完s20 尻咁多款 邊隻最好

華為VS小米

原況照片果個簿就係

咩年代，仲嘈緊Android vs ios

見啲人由電視電腦 ipad 手錶 去到 八達通 credit card都比apple咬住真係好on9

一唔見電話或者apple有咩冬瓜豆腐成個生活要reboot咁濟

都唔知有乜好拗
你要唔鐘意嗰樣野，1個缺點都夠你屌到反哂艇
你要鐘意嗰樣野，1個優點都夠你吹奏幾個post

budget ok嘅話，冇視s20fe。
s20/s20＋，睇你要咩size

呢家用ios 我最唔鍾意係set wallpaper 會強制變暗，熄藍牙wifi 係暫時關閉，音量冇得一次較幾種，弱智反人類iTunes ，但你叫我轉an機我又唔知用邊部好所以都係繼續用

咁ultra fe 又係點
S20 個價正常既 5000 到
但係 諗到用1-2年必疾就怕怕地

同感
我用左 iPhone 3 年都覺好多位
差過我3年前既an機 好局限 又唔friendly
整widget 等左咁多年 但係得幾個款 仲要原生app 行先
可惜無咩邊部an機 買得過
最怕係會疾 同壞機 我要求唔疾 就夠
我i8 3年 都無疾

而家唔太建議買S20 ultra, 因為貴. 除非好需要用到50倍zoom, 但影近嘢有慧差問題.
而S20FE就係平價版S20+, 如果筆直有限同埋鍾意平面芒嘅話可以考慮呢部.
個人建議: S20+ / N20U

講an 機好似最多見人講google pixel ，但又冇行貨

我拎出黎show下個蘋果logo 已經唔洗問

音量真係戇鳩，上上下堂有人send野黎都照有聲，比人屌

仆街明明就熜左，點撚知原來要入去設定再整。戇撚鳩

開請勿打擾

Google 每年比勁多錢Apple 要Apple用Google
同埋Google收集晒所有人數據 你以為好正？

Setting
General
Reset
Reset Keyboard Dictionary

Reset 完查左ky咁順

都真係幾難
用左兩日手機八達通後 廢時講用一次咁誇張

其實咁
11轉11pro max都有分別
如果係Note9轉就唔知啦

其他廠跟又關apple事????

就算唔跟, APPLE取消左3.5MM就係反智啦

戇鳩，120唔夠順，144先夠順

我覺得話Apple做壞個頭呢樣嘢真係好勉強
Apple做衰嘢（狂加價、cut嘢）係佢嘅事
唔代表啲廠要跟住衰埋一份

Cut 3.5mm 同期推出AirPod
商業決左黎嫁姐 想AirPod快速打入市場拎到市佔
搏成功咪好似依加咁
調翻轉有邊廠夠膽咁做
微軟都唔敢stop window7黎焗你班友用10啦

但又比佢成功 吹佢唔脹
如果cut3.5mm 藍牙耳機未必好似依加咁大行其道

如果唔cut*

點撚解IPHONE仲有咁多野係咁撚反智

而家3星機買得過, 暢順程度同埋功能都超晒班

啲快捷鍵廢到傻.... 連震機同gps快捷鍵都冇x.x 下下都要去setting較 又冇得擺airdrop個快捷鍵上最外面個版 又要再長hold先有得撳... 咁都叫快咩😂
仲有明明都解左鎖 偷睇wtsapp又要逐個chat長hold黎睇

震機喎 你確定你用過iphone?😦

不能同意更多，改完個pdf之後，想attach 返落個email 度開attachment 搵唔到個file
唔知係咪又要轉去佢個folder 先得，勁反智

ifan 實話冇人會用呢d function
係呀係呀，覆email 現代人唔會用，大家用開飛鴿傳書架

智能電話唔係剩係用黎影相玩fb, 但用黎做文書野iphone 真係唔掂

相簿唔分folder 又係好垃圾，ifan 堅持話冇問題我都冇野好講

又喺度互屌 你班撚樣真係好得閒

真咩 頭一年就順

IPHONE好多野係咁撚反智

我都用緊s10, 都係見佢開始有啲lag 諗住趁今次轉會，但係hkbn冇貨要等未換到機，睇完呢個post 而家1516唔知轉唔轉好
我係從來冇用過iPhone, 同埋Android d功能我都用得幾足，widget, always on display, Bixby routines。上次換機冇轉會就係因為iphone果時仲未有得用八達通

冇可能架，apple比連登仔用緊，一定好黃，唔信望下steve job前線

咁你真係唔好用iphone, 太少功能

咪買部玩下
分分鐘玩兩三個月唔啱放出去都仲可以補少少入到部s21用

到底係做唔到，定係你唔識？
或者可以請教下U stu，點樣iPad jot notes, iPhone handover 射出去，或者點樣用iPhone edit PDF/ ppt 再share

一係用Samsung，傻都適用

用nokia又點樣 等緊佢部9.3發布

一手 iphone 12轉鏡頭lag到以為壞機

Note 9已經lag啦，同Xs max冇得比（兩個升到最新）

又係你隻三叔打手

咁點解冇其他廠做到
做到apple咁應該可以夾走唔少ifanboy

samsung都做到。
你錯重點。
本身ifan 已經認定得apple係唯一手機界既chanel,
而apple都知道ifan個心裡只係認apple係唯一名牌。
所以apple咪拎住呢點去做得封閉去令ifan 要方便既話, 就買晒apple其他產品。

你攞呢嘅所謂samsung 做到同apple 既hands on autoswitch airdrop 比？

再講，Samsung咪又係同番自己啲device 做ecosystem

一有apple post,又互屌幾十版an廠話點解我地無呢種廣告noise

ifan bb又打飛機

事實=打飛機

睇字都覺得好convenience

其實and仔講手機咪算，係要講埋個ecosystem自取其辱
當你手機追到個車尾，平板差人幾條街，laptop又唔夠人地鬥（人地行番自己system，你要行人地個windows）
鬥條毛ecosystem咩

一講ecosystem佢地就會話呢個係apple圈死班fans嘅賤招

i fanbb果然屎都好食

你字裏行間又何嘗唔係將所有Apple嘢當係垃圾咁睇
人地iPhone+iPad+Watch+AirPods一齊用得開心滿意你就當係腦殘ifan

比咁多錢APPLE, 如果APPLE令唔到你地開心咁APPLE真係執染左佢都得啦

俾得開心冇問題架喎
我$7000幾買Galaxy Tab S7算係An tab最貴嗰部
用落都覺得開心架
不過同其他錶/手機/電腦唔通咁解

冇話比唔比得多錢apple 嘅，咁有啲野佢係做得最好冇計
例如tablet於我嘅重要性不下電話，咁iPad 真係做得最好，硬軟兼備
咁我有部好用嘅iPad，自然傾向買iPhone，啲機都係咁貴，點解唔買部同iPad 有integration 嘅先？

利申：同時有note 9同Xs max做工作機同私人機

盡力做好的確係圈住customer 最好嘅方法
好似Microsoft 套office 已經打遍天下無敵手，仲keep住進步同更新，咪食盡曬個market 囉

s10+用咗差唔多兩年同啱啱出一樣咁順

有時唔明點解有啲an fan一聽到apple fans講ecosystem就咁激動

album真係垃撚圾
連最基本camera嘅相簿都冇

ecosystem 係好嘢嚟 而家android google都好努力搞緊 咫尺共享 就係第一步for互傳檔案

講真而家google Android ecosystem同apple爭好遠

利申Samsung + pixel 用家

其實iPad嘅優勝之處係乜? 假如同新出嘅S7 Tab相比嘅話

行android one嗰d認真唔錯
用緊Nokia 7 plus

iPad啲比較多app個layout用得盡個大芒
都多啲creative app可以玩

An tab app好多時都係手機放大板
分分鐘連打橫打直都做唔到（當然呢個問題iPad都有，不過少An Tab好多）
用pop up玩啲app會比較貼近手機個感覺
但咁嘅話又不如用番手機

如果平時普通上網/YouTube/netflix就分別唔大
Tab S7+個OLED mon仲靚好多
聲就iPad Pro好啲

就算啲人幾唔鍾意蘋果都好, 但無可否認有唔少電子產品嘅市場都係蘋果開拓出嚟, 例如智能手機...平板電腦...真無線藍牙耳機...
好多都係蘋果出咗之後其他廠先跟住出...
同埋做生意無永遠嘅敵人, 蘋果同Google一直合作開, 而三星亦一直有提供螢幕比Apple. 所以幾時都話雙修係最好.
我都希望三星可以開拓到一個新嘅產品市場...嚴格嚟講螢幕技術唔算係一個新產品.
利申: 雙修, 唔憎蘋果但好憎連登堆腦殘idog

我遲啲都想買返部平板, 咁睇嚟都係買iPad好啲, 希望iPad快啲轉晒做Type C插頭啦, iPad Air對我嚟講太貴.
感覺Google對tablet嘅市場都唔係太上心...令到其他用緊Android嘅牌子就算想打入呢個市場亦好難同iPad打

所以市佔變第四了 爽唔爽

笑撚左 ipad連multipopup windoes多開都做唔到啦
憑咩同人比呀
平板冇得真多工 要搞到好似手機咁分mon

Google放棄咗平板
依家市場上基本上係齋靠Samsung落幾多力將個手機OS變成平板OS

身邊 無一個Frd an 機係順

認真定點
我s8, s10, s20三部機未試過lag機
可能s2, s3會lag既

可能佢所指嘅lag係開app速度比新機慢

又吹三叔打手 洗唔洗鬥多APPLE野? 唔見你話我IPAD PRO打手?
事實就係ON9到IP12同PRO 轉個相機鏡頭到LAG 咪轉移視線啦

我指同iPhone 比

用左咁耐終於有人屌相簿真係垃圾黎

哦, S10慢過iPhone唔出奇. 但係S20行UFS3.0資料讀寫速度快過S10好多. youtube有S20同ip11嘅開app速度比較.

我睇youtube review同demo，幾乎未聽過有人話ipad pro好聲過tab s7

頭1-2年 我覺得大家差不多
部分an機會慢過iPhone 添
我講緊之後 s20 咁新 緊係ok la

我覺得s7啲聲薄啲

冇乜必要真係唔好轉過嚟

Ummmm Android機一出就優惠，唔使半個月就插水減價，然後上一代嘅旗艦$2000有找

An機買返嚟唔啱用想放個價真係跌好多
而且想人接都唔易
Iphone放機幾時都有人要
不過iphone m額樣用足4年真係好厭
重係今年轉返午餐肉設計又當新嘢賣
即係嚟緊兩三年都係呢個樣
想轉an又真係無嘢揀
轉過pixel3除咗影相靚覺得一般
原生係順但太簡陋

an機黎講，
samsung: s20 ,s20+,s20 ultra, note 20 ultra
絕對帶比你全新絲滑，強大功能既體驗

望一望個id原來又係你隻三叔打手

係，我收左錢幫三叔做打手，人工勁高，每留一個comment 有1000蚊收

你幾耐換一次機,我同時有i8 同s8,以加部s8 已經唔太順，i8仲係好順

13 都會係m額

An俠唔願面對嘅事實， 就係幾唔鍾意iPhone都好，其他手機廠商始終係用iPhone來做指標。

純粹係iOS，手機你都仲有得選擇，但係平板電腦，Android嗰邊真係完全比唔到力。

而且用Android機，但係用iPad嘅大有人在。

有啲Android俠成日話順暢有咩用

佢哋又忽略咗，操作系統平日嘅使用，係好影響個使用者體驗

例如iOS 14啲bug?

樓本淨係話個相簿差者，無討論個流暢問題，樓上成班做乜野者

其實係
我覺得某啲An fan如果真心覺得iPhone唔入流
最好嘅處理方法係提都唔好提

即係好似我覺得華為係垃圾公司
我會直接無視呢間公司做嘅所有嘢
亦好少會令呢個名同蘋果/三叔並排

又要憎又要日日提
即係承認緊人地嘅實力

冇辦法，an fan根本冇得簡，
好少人會入an機 vs an機既post討論，同埋好快沉，
要爭取到目光同多人討論，一定要拎iphone出黎，
咁佢地先揾到地方不停吹噓自己用既機有幾好

5:55
9:01
13:16
唔方便係豐澤開人地喇叭 但拍埋對比覺得tab明顯飽滿d

我兩部都有(都係12寸）
iPad Pro啲聲比較重包圍感
Tab S7 detail多啲但啲聲較尖（開咗Dolby atoms）
覺人比較prefer iPad種聲

咁可能真係個人口味
我忍唔住即場試左d edm同trap，ipad pro sub bass有力d
不過到pop rock (eg霍元甲/ one more night) demo時覺得ipad pro percuss聲唔多出
到pop song ipad pro好似係女聲會悶 (ashes)，好似同homepod & airpods人聲段一貫調音風格唔同，男聲無呢個問題，我估可能1khz左右係咪教低左。 tab s7會有番個airy感

ifan口中嘅120hz冇用？

多人討論係咪用得爽啲？

我iphone 想轉返用an 機
畢直係xr嘅價錢 有咩機好介紹
同埋iPhone 啲whatsapp記錄點轉返去

S20

g持

S20 成6000幾 好貴
而家買s10 3890 買唔買得過

講到個ecosystem咁把炮，咪又係要死死地氣用返google search同google map

ifan bb : 冇衝突

唔係話Apple嘢一定係完美
但唔明做乜一講Apple ecosystem就好似觸動到某啲人嘅神經咁

因為android 做唔到囉
係都要人講出口

一講到ecosystem有啲人即刻扯晒旗添

S10個芒得60hz唔太值得買, 而家買機一定買120hz芒嘅機, 畫面順暢度差好遠.
想平啲嘅話可以考慮S20 FE, 用平面芒+120hz, 英京/華仁賣緊$4480

apple整到search engine同map取代google未？
各有各用係要起晒槓踩低另一邊搵存在感

我不嬲兩邊都有用
仲要兩邊都係買貴/新嘢
結果一講Apple ecosystem你咪又係起哂我桿

Android 整到ecosystem 未
各有各用an俠係都要搵存在感

咁都叫起槓神聖不可侵犯唔可以討論

算架喇
我上面都仲同緊其他人有來有往講iPad/An Tab邊樣好
你一句車埋嚟話「講到個ecosystem咁把炮，咪又係要死死地氣用返google search同google map」
你根本就assume Apple fans都係android hater

ok you win講都唔比講

睇得出好多淨係用ios 冇用過android既井底蛙
用過android都會知ios 個gallery 係垃圾
On99 走出黎護主

淨係ipad先用ios 其他唔會用

日日無的放矢挑機嘅An 狗
現實世界冇人理佢地
上連登做attention seeker 仲要以為自己elite
好可憐

你可以講
我會繼續回應

s20fe個款同a71 勁似。比我就$3600 買行s10/ 直衝s20

唔好再水人買S10呢啲過氣旗艦啦S20系列嘅5G/120hz/UFS3.0/25W快充先至滿足到嚟緊呢幾年買Android機嘅基本要求
S10係得個相機同玻璃背叫做好過S20FE

至少喺ip11甚至ip12嘅用家面前, 你拎住部S20 FE唔會覺得被比下去先

S10而家係中階價錢 要比都係同A71比
前排豐澤做優惠兩部淨係爭4舊
除咗電量 S10贏晒 同埋fix 114同qq都可以見到明顯旗艦support爽手好多

S20 FE $4500
S10 $3900
A71 $3000

與其買S10不如加$600左右直接買S20 FE好過啦

FE係咪都有3年OS support？
係嘅話又真係FE好啲
起碼HW多啲嘢玩

日本係香港人鄉下

大把人喺未有octopus on Apple pay之前已經用緊suica

有呀

前幾日ad-hoc做緊35xx
FE唔係唔好 但係個touchscreen睇定啲先

FE個touch 可以斷到一點點 係咪又用埋啲過氣control chips

問題係就算你喺Apple ecosystem 之下入google 個野都有8成-9成功能，但係android 要做到apple ecosystem 功能究竟要整幾耐？

如果iOS 用唔到google 野可能好多ifan都會轉會
但係google 想賺iOS錢，甚至俾幾十億美金apple要佢唔轉，點敢搞呢樣野。

所以apple ecosystem 唔係代表唔用其他公司嘢

正正相反，係間間公司都搶住入apple個ecosystem 入面搵錢，所以選擇同更新係有機會多過同快過android

樓主唔洗俾面小果粉咖 順? 順你條毛呀iphone , patch多幾patch 機都唔洗用呀 iphone

小果粉: 咪換機囉 我有錢 吹咩

佢個screen 有咩問題？

我而家就係諗緊買咩機好
S10 就細部小小手感好啲

但買s20 fe 又好似電大啲 唔使成日帶尿袋

除非你揾到S10全新行貨平過$3500，否則你不如直接買S20 FE好過.

s10 有3.5mm

插有線usb當高科技真係第一次聽
iCloud 手機影完相已經同時係所有apple devices 存取到

真係超方便

你個概念係咪有問題

未用過？

人地話usb可以做到乜乜乜，呢d係基本野，你就話係高科技打飛機。你明唔明個point係乜究竟

強國包唔包埋香港

「不要讓Iphone局限你對科技嘅認識」

大家都想攞手機入面啲相，android 仲要插條usb入個電話，再插落個電腦，再攞
iPhone 影完相個一下已經係電腦

真係好局限我對科技嘅認識

我用android都係影完相
電腦就會出現喎
sync 上cloud左姐

最尾果句真係留返比你自己

算啦, 人地ifan bb選擇睇唔到連基本野都冇既缺點

傻豬嚟嘅，用得android仲洗用雲端backup？

用得android梗係用usb 插入電腦攞先岩

抱歉，雙修撚，邊個方便啲其實唔洗駁

多鳩餘
兩邊都得根本

呢個post有邊個會話自己唔係雙修
扮少陣啦

我唔知你同佢知嘈過乜
但下下咬住個usb port做乜
有時執下電話入邊啲file
駁線去電腦有咩問題

各有各好
雖然一年先駁一次電腦
但有好過無喎

雖然好多Apple user 都會幫番apple 辯護
但其實Apple 都有佢啲缺點，不過你地未用過根本講唔到iOS macOS 真係嘅痛點，永遠都係硬件上面同佢比，有啲傻鳩仲扯去ecosystem，笑撚死

真雙修唔會咁極端地偏一邊

咁事實係大把人兩邊都有用
但又覺得其中一邊好啲

唔影相啦，真係同時用緊note 9同Xs max
我就做IT個行，Android 有個好就係bowser 用到自己寫嘅crx ，不過大部份人都去唔到咁高階嘅使用程度，成日圍繞啲低階野講

好啲同好曬2回事

好好奇, 點解咁多ifan硬係唔肯承認apple/ iphone既缺憾,
而要堅持講到果個point既折衷既方法/好處先係王道?

基本方便既function冇左: "呢個function冇左係因為冇需要"
外型仲係幾年如一日: "粗邊係代表有堅持"
咁多代仲用m字額: "m字額代表人地一眼就睇出係iphone"
封閉: "稱唔上封閉,就算冇window, 我都有課金買macbook做到ecosystem" 某d位反智: "唔算難用, 而係用家太弱智/太懶"
貴到唔合理: "唔似an用家咁買唔起iphone"
cut 3.5mm: "我用開airpod"

an機用家就算鐘意某品牌, 如果手機真係有d位做唔好/有仆街野, 起碼真係會屌&承應。
但係點解咁多ifan硬係唔肯承認apple/ iphone既缺憾?

如果有日apple真係差到沒落, 你地冇得再用iphone而轉用其他品牌, 你仲會唔會堅持同其他人講:"當年iphone真係好野黎", 而唔係同人講:"iphone其實都冇咁好用, 我一早想轉會架啦, 而家沒落左, 更有理由轉用其他更好既品牌"

ifan既底氣/自信係apple 呢間公司, 做品牌建立而令你覺得iphone乜都係好 / 唔可以承認有不足/用iphone湣意識係人用我用?/ 我要令其他人覺得我係一個有品味既人 ?

其實想知點解你地唔肯承應?

Ifan狂屌/不滿Apple嗰啲位你睇唔到啫
入用家post都一大堆
成日話想走嘅都大有人在
我雙修都會諗兩邊啲嘢點樣過渡

幫Apple講好說話唔代表踩緊Android
只係反映緊Apple用家買嘢著重啲咩
而呢啲嘢分分鍾就係雙修撚買Android機最重視嘅嘢

有買到蘋果股票有錢分掛
用電話黎分有無錢真係得啖笑

可能係我用開iphone
由3GS年代用到依家 每次睇到其他機影嘅相
都覺得啲色唔係我要嘅 可能真係習慣咗
各花入各眼嘅 其他人唔使逼人接受

想睇，快d出

應該用咩backup

成千個回覆

引戰PO 正常的

成班傻閪

成一萬蚊買一部電話
點可以唱衰架？你叫我哋點見人？

有陣時男人就係咁戇鳩
索狗VS任豚 PC撚VS Console撚
一樣嘈到面紅耳赤
都唔知為乜